<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="aripsalin_coptic">
"`Ari'alin `evy`etauasf@ `e`hryi `ejwn ouoh aukocf@ aftwnf afkwrf `m`vmou af]sosf@ hwc `erof `arihou`o [acf.
Bws `mpirwmi `mpaleoc@ ouoh jwlh `mpiberi eu`kleoc@ ouoh `eqwnt `emega`eleoc@ hwc `erof `arihou`o [acf.

+ Genoc `nNi`,rictianoc@ ni`precbuteroc ke diakonoc@ ma`wou `m`P[oic je ouhikanoc@ hwc `erof `arihou`o [acf.
+ Deute haron `w pisomt `n`alou@ `eta Pi`,rictoc Pennou] `olou@ afnahmou `ebol ha Pidiabolou@ hwc `erof `arihou`o [acf.

E;be Peknou] Maciac@ `Vref] `neuergeciac@ `amou saron `Ananiac@ hwc `erof `arihou`o [acf.
Zylwte `Azariac@ ecperac ke `prw`i ke mecym `briac@ ma`wou `n`tjom      `n}`triac@ hwc `erof `arihou`o [acf.

+ Yppe gar ic Emmanouyl@ hi tenmy] `w Micayl@ lali qen ou`cmy `n;elyl@ hwc `erof `arihou`o [acf.
+ :wou] ]nou kata ,in tyrou@ caji nem ni`precbuterou@ `cmou `e`P[oic nef`hbyou`i tyrou@ hwc `erof `arihou`o [acf.

Ic nivyou`i cecaji `m`p`wou@ `m`Vnou] sa `eqoun `mvoou@ `w niaggeloc `etaf`jvwou@ hwc `erof `arihou`o [acf.
Ke nun dunamic tou Kuriou@ `cmou `epefran tou timiou@ piry nem piioh nem niciou@ hwc `erof `arihou`o [acf.

+ Loipon nimou`nhwou nem niiw]@ euvymica te Penrefcw]@ je `n;of pe `Vnou] `nte nenio]@ hwc `erof `arihou`o [acf.
+ Ma`wou `m`P[oic `w ni[ypi euma@ ni;you nem ninifi nem ni`pneuma@ pijaf nem pi`,rwm pikauma@ hwc `erof `arihou`o [acf.

Nuktec ke `ymererw pe@ vwc ke `ckotoc ke ac`trape@ je doxa ci Vilan`;rwpe@ hwc `erof `arihou`o [acf.
Xula ke panta ta vu`omena@ en ty gy ke panta ta kinoumena@ hi nimwou nem nitwou nem `drumona@ hwc `erof `arihou`o [acf.

+ Ouoh on `cmou `nat,arwou@ `e`P[oic `Pouro `nte niourwou@ ni`amaiou nem niiarwou@ hwc `erof `arihou`o [acf.
+ Pairy] `anon tennau `erwou@ marenjoc nem nai wn tyrou@ `cmou `e`P[oic nihala] tyrou@ hwc `erof `arihou`o [acf.

Rw `nnipa,ny nem ni,iwn@ ke `ktynwn nem ni;yrion@ `cmou `e`P[oic twn kuriwn@ hwc `erof `arihou`o [acf.
`Cmou `e`P[oic kata `vtwmi@ `erof ke ou my paranomi@ `w nisyri `nte nirwmi@ hwc `erof `arihou`o [acf.

+ Timy ke doxa `w Picrayl@ `ini nahraf qen ou`cmy `n;elyl@ niouyb `nte Emmanouyl@ hwc `erof `arihou`o [acf.
+ `Upyretwn `m`Vnou] `mmyi@ nem ni'u,y `nte ni`;myi@ nyet;ebiyout `nrefmei@ hwc `erof `arihou`o [acf.

`Vnou] Panou] `egw@ petenrefcw] ek ton `agw@ Cedrak Micak Abdenagw@ hwc `erof `arihou`o [acf.
&lt;wlem qen ounis] `n`srwic@ `w nyetercebec;e `m`P[oic@ nem nivucic tyrou `etafaic@ hwc `erof `arihou`o [acf.

+ 'u,oc ke `anapaucic@ moi nan tyren ,wric `;raucic@ e;renjw qen ou`apolaucic@ hwc `erof `arihou`o [acf.
+ `Wcautwc pekbwk pi`ptw,oc@ Carkic `aritf efoi `neno,oc@ `ecaji nem nai hwc meto,oc@ hwc `erof `arihou`o [acf.
"
    </string>

    <string name="aripsalin_german">
        "رتلوا للذي صُلب عنا، وقُبر وقام، وأبطل الموت وأهانه، سبحوه وزيدوه علواً.


		
		
إخلعوا الإنسان العتيق، وألبسوا الجديد الفاخر، وإقتربوا إلى عِظَم الرحمة، سبحوه وزيدوه علواً.





+ يا جنس المسيحيين، القسوس والشمامسة، أعطوا مجداً للرب لأنه مستوجب، سبحوه وزيدوه علواً.



+ هَلُمَّ إلينا أيها الثلاثة فتية، الذين رفعهم المسيح إلهنا، وأنقذهم من إبليس، سبحوه وزيدوه علواً.





من أجل إلهك ماسيا، المانح الإحسان، هَلُمَّ إلينا يا حنانيا، سبحوه وزيدوه علواً.



يا عزاريا الغيور، عشية وبكرة والظهيرة، أعط مجداً لقوة الثالوث، سبّحه وزده علواً.




+ فها هوذا عمانوئيل، في وسطنا يا ميصائيل، تكلم بصوت التهليل، سبّحه وزده علواً.



+ إجتمعوا وثابروا جميعاً، تكلموا مع القسوس، وسبحي الرب يا جميع أعماله، سبحوه وزيدوه علواً.





ها السموات تنطق بمجد الله، إلى هذا اليوم، يا أيها الملائكة الذين أنشأهم، سبحوه وزيدوه علواً.



والآن يا قوات الرب، باركوا إسمه الكريم، أيتها الشمس والقمر والنجوم، سبحيه وزيديه علواً.





+ وأيضاً أيتها الأمطار والأنداء، إمدحي مخلصنا، لأنه هو إله آبائنا، سبحيه وزيديه علواً.




+ أعطي مجداً أيتها السحب معاً، والأهوية والنفوس والأرواح، والبرد والنار والحرارة، سبحيه وزيده علوا.




أيتها الليالي والأيام أيضاً، والنور والظلمة والبروق، قائلة المجد لك يا محب البشر، سبحوه وزيدوه علواً.



أيتها الأشجار وجميع ما ينبُت، في الأرض وكل ما يتحرك، في المياه والجبال والغياض، سبحوه وزيدوه علواً.





+ وأيضاً سبحي بغير فتور، الرب ملك الملوك، أيتها البحار والأنهار، سبحيه وزيديه علواً.



+ هكذا نحن إذ ننظر إليهم، فلنقل مع هذه الموجودات جميعها، باركي الرب يا جميع الطيور، سبحيه وزيده علواً.




أيها الجليد والثلج، والبهائم والوحوش، باركي رب الأرباب، سبحيه وزيديه علواً.



سبحوا الرب كما يليق به، وليس كالمخالفين، يا أبناء البشر، سبحوه وزيدوه علواً.



+ مجداً وإكراماً قدم أمامه، يا إسرائيل بصوت التهليل، يا كهنة عمانوئيل، سبحوه وزيدوه علواً.




+ يا خدام الله الحقيقي، وأنفس الأبرار، المتواضعين المحبين، سبحوه وزيدوه علواً.




الله إلهي أنا، هو مخلصكم من الخطر، يا سدراك وميساك وأبدناغو، سبحوه وزيدوه علوا.



أسرعوا بحرص عظيم، يا أتقياء الرب، وكل الطبائع التي صنعها، سبحوه وزيدوه علواً.





+ برودة ونياحاً أعطنا، كلنا بغير إنقطاع، لنقول بتمتُع، سبحوه وزيدوه علواً.





+ كذلك عبدك المسكين سركيس، إجعله بغير دينونة، ليقول مع هؤلاء كشريك، سبحوه وزيدوه علواً.

"
    </string>
</resources>