<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="dritterHoos_coptic">
"`K`cmarwout `P[oic `Vnou] `nte nenio]@ `kerhou`o `cmarwout `kerhou`o [ici sa ni`eneh.

+ `F`cmarwout `nje piran e;ouab `nte pek`wou@ `ferhou`o `cmarwout `ferhou`o [ici sa ni`eneh.

`K`cmarwout qen piervei `nte pek`wou e;ouab@ `kerhou`o `cmarwout `kerhou`o [ici sa ni`eneh.

+ `K`cmarwout vye;nau `eninoun efhemci hijen Ni,eroubim@ `kerhou`o `cmarwout `kerhou`o [ici sa ni`eneh.

`K`cmarwout hijen pi`;ronoc `nte tekmetouro@ `kerhou`o `cmarwout `kerhou`o [ici sa ni`eneh.

+ `K`cmarwout qen pi`ctere`wma `nte `tve@ `kerhou`o `cmarwout `kerhou`o [ici sa ni`eneh.

`Cmou `e`P[oic ni`hbyou`i tyrou `nte `P[oic@ hwc `erof `arihou`o [acf sa ni`eneh.

+ `Cmou `e`P[oic nivyou`i@ hwc `erof `arihou`o [acf sa ni`eneh.

`Cmou `e`P[oic niaggeloc tyrou `nte `P[oic@ hwc `erof `arihou`o [acf sa ni`eneh.

+ `Cmou `e`P[oic nimwou tyrou etca `pswi `n`tve@ hwc `erof `arihou`o [acf sa ni`eneh.

`Cmou `e`P[oic nijom tyrou `nte `P[oic@ hwc `erof `arihou`o [acf sa ni`eneh.

+ `Cmou `e`P[oic piry nem piioh@ hwc `erof `arihou`o [acf sa ni`eneh.

`Cmou `e`P[oic niciou tyrou `nte `tve@ hwc `erof `arihou`o [acf sa ni`eneh.

+ `Cmou `e`P[oic nimounhwou nem niiw]@ hwc `erof `arihou`o [acf sa ni`eneh.

`Cmou `e`P[oic ni[ypi nem ni;you@ hwc `erof `arihou`o [acf sa ni`eneh.

+ `Cmou `e`P[oic ni`pneuma tyrou@ hwc `erof `arihou`o [acf sa ni`eneh.

`Cmou `e`P[oic pi`,rwm nem pikauma@ hwc `erof `arihou`o [acf sa ni`eneh.

+ `Cmou `e`P[oic pi`wjeb nem pikaucwn@ hwc `erof `arihou`o [acf sa ni`eneh.

`Cmou `e`P[oic niiw] nem ninifi@ hwc `erof `arihou`o [acf sa ni`eneh.

+ `Cmou `e`P[oic ni`ejwrh nem ni`ehoou@ hwc `erof `arihou`o [acf sa ni`eneh.

`Cmou `e`P[oic piouwini nem pi,aki@ hwc `erof `arihou`o [acf sa ni`eneh.

+ `Cmou `e`P[oic pijaf nem pi`wjeb@ hwc `erof `arihou`o [acf sa ni`eneh.

`Cmou `e`P[oic ]pa,ny nem pi,iwn@ hwc `erof `arihou`o [acf sa ni`eneh.

+ `Cmou `e`P[oic nicetebryj nem ni[ypi@ hwc `erof `arihou`o [acf sa ni`eneh.

`Cmou `e`P[oic pikahi tyrf@ hwc `erof `arihou`o [acf sa ni`eneh.

+ `Cmou `e`P[oic nitwou nem nikalamvwou tyrou@ hwc `erof `arihou`o [acf sa ni`eneh.

`Cmou `e`P[oic ny tyrou etryt hijen `pho `m`pkahi@ hwc `erof `arihou`o [acf sa ni`eneh.

+ `Cmou `e`P[oic nimoumi@ hwc `erof `arihou`o [acf sa ni`eneh.

`Cmou `e`P[oic ni`amaiou nem niiarwou@ hwc `erof `arihou`o [acf sa ni`eneh.

+ `Cmou `e`P[oic nikytoc nem en,ai niben etkim qen nimwou@ hwc `erof `arihou`o [acf sa ni`eneh.

`Cmou `e`P[oic nihala] tyrou `nte `tve@ hwc `erof `arihou`o [acf sa ni`eneh.

+ `Cmou `e`P[oic ni;yrion nem nitebnwou`i tyrou@ hwc `erof `arihou`o [acf sa ni`eneh.

`Cmou `e`P[oic nisyri `nte nirwmi@ ouwst `m`P[oic@ hwc `erof `arihou`o [acf sa ni`eneh.

+ `Cmou `e`P[oic Picrayl@ hwc `erof `arihou`o [acf sa ni`eneh.

`Cmou `e`P[oic niouyb `nte `P[oic@ hwc `erof `arihou`o [acf sa ni`eneh.

+ `Cmou `e`P[oic ni`ebiaik `nte `P[oic@ hwc `erof `arihou`o [acf sa ni`eneh.

`Cmou `e`P[oic ni`pneuma nem ni'u,y `nte ni`;myi@ hwc `erof `arihou`o [acf sa ni`eneh.

+ `Cmou `e`P[oic nye;ouab nem nyet;ebiyout qen pouhyt@ hwc `erof `arihou`o [acf sa ni`eneh.

`Cmou `e`P[oic `Ananiac `Azariac Micayl ke Daniyl@ hwc `erof `arihou`o [acf sa ni`eneh.

+ `Cmou `e`P[oic nyetercebec;e `m`P[oic `Vnou] `nte nenio]@ hwc `erof `arihou`o [acf sa ni`eneh.
"
    </string>

    <string name="dritterHoos_german">
        "مبارك أنت أيها الرب إله أبائنا، ومتزايد بركة ومتزايد علواً إلى الآباد.

+ مبارك إسم مجدك القدوس، ومتزايد بركة ومتزايد علواً إلى الآباد.

مبارك أنت في هيكل مجدك المقدس، ومتزايد بركة ومتزايد علواً إلى الآباد.

+ مبارك أنت أيها الناظر إلى الأعماق الجالس على الشاروبيم، ومتزايد بركة ومتزايد علواً إلى الآباد.

مبارك أنت على عرش مُلكك، ومتزايد بركة ومتزايد علواً إلى الآباد.

+ مبارك أنت في فلك السماء، ومتزايد بركة ومتزايد علواً إلى الآباد.

باركي الرب يا جميع أعمال الرب، سبحيه وزيديه علواً إلى الآباد.

+ باركي الرب أيتها السموات، سبحيه وزيديه علواً إلى الآباد.

باركوا الرب يا جميع ملائكة الرب، سبحوه وزيدوه علواً إلى الآباد.

+ باركي الرب يا جميع المياه التي فوق السماء، سبحيه وزيديه علواً إلى الآباد.

باركي الرب يا جميع قوات الرب، سبحيه وزيديه علواً إلى الآباد.

+ باركا الرب أيتها الشمس والقمر، سبحاه وزيداه علواً إلى الآباد.

باركي الرب يا سائر نجوم السماء، سبحيه وزيديه علواً إلى الآباد.

+ باركي الرب أيتها الأمطار مع الأنداء، سبحيه وزيديه علواً إلى الآباد.

باركي الرب أيتها السُحب والرياح، سبحيه وزيديه علواً إلى الآباد.

+ باركي الرب يا جميع الأرواح، سبحيه وزيديه علواً إلى الآباد.

باركا الرب أيتها النار والحرارة، سبحاه وزيداه علواً إلى الآباد.

+ باركا الرب أيها البرد والحر، سبحاه وزيداه علواً إلى الآباد.

باركي الرب أيتها الأهوية والأنداء، سبحيه وزيديه علواً إلى الآباد.

+ باركي الرب أيتها الليالي والأيام، سبحيه وزيديه علواً إلى الآباد.

باركا الرب أيها النور والظلمة، سبحاه وزيداه علواً إلى الآباد.

+ باركا الرب أيها البرد والصقيع، سبحاه وزيداه علواً إلى الآباد.

باركا الرب أيها الجليد والثلج، سبحاه وزيداه علواً إلى الآباد.

+ باركي الرب أيتها البروق والسحب، سبحيه وزيديه علواً إلى الآباد.

باركي الرب أيتها الأرض كلها، سبحيه وزيديه علواً إلى الآباد.

+ باركي الرب أيتها الجبال وجميع الآكام، سبحيه وزيديه علواً إلى الآباد.

بارك الرب يا جميع ما يَنبت على وجه الأرض، سبحه وزده علواً إلى الآباد.

+ باركي الرب أيتها الينابيع، سبحيه وزيديه علواً إلى الآباد.

باركي الرب أيتها البحار والأنهار، سبحيه وزيديه علواً إلى الآباد.

+ باركي الرب أيتها الحيتان وجميع ما يتحرك في الماء، سبحيه وزيديه علواً إلى الآباد.

باركي الرب يا جميع طيور السماء، سبحيه وزيديه علواً إلى الآباد.

+ باركي الرب أيتها الوحوش وكل البهائم، سبحيه وزيديه علواً إلى الآباد.

باركوا الرب يا بني البشر، وأُسجدوا للرب، سبحوه وزيدوه علواً إلى الآباد.

+ بارك الرب يا إسرائيل، سبحه وزده علواً إلى الآباد.

باركوا الرب يا كهنة الرب، سبحوه وزيدوه علواً إلى الآباد.

+ باركوا الرب يا عبيد الرب، سبحوه وزيدوه علواً إلى الآباد.

باركوا الرب يا أرواح وأنفس الصديقين، سبحوه وزيدوه علواً إلى الآباد.

+ باركوا الرب أيها القديسون والمتواضعو القلوب، سبحوه وزيدوه علواً إلى الآباد.

باركوا الرب يا حنانيا وعزاريا وميصائيل ودانيال، سبحوه وزيدوه علواً إلى الآباد.

+ باركوا الرب يا عابدي الرب إله أبائنا، سبحوه وزيدوه علواً إلى الآباد.
"
    </string>
</resources>