<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="ersteSoEpsali_coptic">
"Ainah] e;be vai@ aicaji qen oujom@ e;be peknis] `nnai@ `P[oic `nte nijom.
Bo`y;in `eroi Pa[oic@ Iycouc Pirefsenhyt@ e;ri]`wou `nta[oic@ Tekmau `nselet.

+ Ge gar `aly;wc@ ac[ici `emasw@ `nje taiPar;enoc@ e;meh `ntaio.
+ Dauid afcaji e;bytc@ je `a`P[oic cwtp `nCiwn@ af`i afswpi `nqytc@ sa `ntefcw] `mmon.

`Ete ;ai te Maria@ `etac`ini saron@ `n]`ele;uria@ `n`e`wnion.
Za,ariac afjoc@ je ]lu,nia `nnoub@ ;y`etau;amioc@ qen hanjij `nnoub.

+ `Yca`yac afjoc nan@ qen ou`cmy `n;elyl@ je ec`emici nan@ `nEmmanouyl.
+ :ai te Ieroucalym@ `tpolic `mPennou]@ `pharma `nNi,eroubim@ etoi `nou;o `nry].

Iezekiyl auerme;re@ afouwnh nan `mvai@ je ainau `eoupuly@ `nca nimansai.
Kurioc Pirefnohem@ afse `eqoun saroc@ ac`ohi ecsotem@ `mpecry] kalwc.

+ Laoc niben cehwc@ nem niacpi `nlac@ `e};e`otokoc@ `:mau `mMaciac.
+ Maria ]cemne@ `pounof `nnidikeoc@ ouoh `n`aly;iny@ `vrasi `nnipictoc.

`N;o te
]`ckyny@ `eta Mw`ucyc ;amioc@ qen ounis] `ntimy@ ouoh `n]kibwtoc.
Xa`pswi `enimeu`i@ `n`epouranion@ `nje paihwb `n`svyri@ `nte pi`ilactyrion.

+ Ounis] pe `p`wou@ `nte tepar;enia@ `w ;ye;meh `n`wou@ ]`agia Maria.
+ Pi`ctamnoc ettaiyout@ ouoh ]lu,nia@ ]soury ettoubyout@ e;meh `neulogia.

Ran niben et[oci@ `nte ni`acwmatoc@ `mpou`svoh `e`p[ici@ `nte nemakaricmoc.
Ceten;wn] `epi`sbwt@ `nte `A`arwn@ `etafviri `ebol afrwt@ ouoh af]karpon.

+ Te[oci `emasw@ `ehote Ni,eroubim@ tetaiyout `nhou`o@ `eNiceravim.
+ `Uioc :eoc Pennou]@ `aremici `mmof@ ten]`wou naf hwc Nou]@ ouoh tenouwst `mmof.

Vyetsop qen piouwini@ `nat`sqwnt `erof@ afouwnh `nnefmyini@ `are] `erw] `erwf.
&lt;ere ne Maria@
][rompi e;necwc@ e;meh `ncovia@ `:mau `nIycouc Pi`,rictoc.

+ \"epi `nte nen`ehoou@ tenereuvomin `mmo@ `w ;ye;meh `n`wou@ tejolh `mpitoubo.
+ `Wou`nhyt Pimairwmi@ `e`hryi `ejen pekbwk@ ,w nan `ebol `nnennobi@ ouoh sopten `erok. 
"
    </string>

    <string name="ersteSoEpsali_german">
        "آمنت لذلك، تكلمت بقوة، من أجل عِظَم رحمتك، يا رب القوات.
		
أعنَّي يا ربي، يسوع الرءوف، لأُمجد سيدتي، أُمك العروس.




+ لأنها بالحقيقة، قد تعالت جداً، هذه العذراء، الممتلئة كرامة.

+ داود تكلم من أجلها، قائلاً الرب إختار صهيون، وأتى وحل فيها، حتى خلصنا.


أي مريم، التي جلبت، إلينا الحرية، الأبدية.


زكريا قال، أنها المنارة الذهب، المصنوعة، بأياد ذهبية.


+ أشعياء قال لنا، بصوت التهليل، أنها تلد لنا، عمانوئيل.


+ هذه هي أورشليم، مدينة إلهنا، مركبة الشاروبيم، ذات الأنواع الكثيرة.



حزقيال شهد، وأظهر لنا هذا، قائلاً أني رأيت باباً، ناحية المشارق.


الرب المخلص، دخل فيه، وبقى مغلقاً، جيداً بحاله.




+ كل الشعوب يسبحون، مع لغات الألسن، لوالدة الإله، أُم ماسيا.


+ مريم العفيفة، بهجة الصديقين، وبالحقيقة، فرح المؤمنين.


أنتِ هي القبة، التي صنعها موسى، بعِظَم كرامة، والتابوت.


مُتعال عن الأفكار، السمائية، هذا الأمر العجيب، الذي للغطاء.


+ عظيم هو مجد، بتوليتِك، أيتها الممتلئة مجداً، القديسة مريم.


+ القسط المُكرم، والمنارة، والمجمرة النقية، المملوءة بركة.



كل الأسماء العالية، التي لغير المتجسدين، لم يبلغوا إلى، عُلوَ طوباويتِك.

شُبِّهتِ بعصا، هرون التي، أزهرت ونبتت، وأعطت ثمرة.



+ مُرتفعة أنت جداً، أكثر من الشاروبيم، ومكرمة أكثر، من السيرافيم.

+ إبن الله إلهنا، ولدتِه، نمجده كإله، ونسجد له.





الساكن في النور، الذي لا يُدنى منه، أظهر آياته، وأرضعتِه اللبن.



السلام لك يا مريم، الحمامة الحسنة، الممتلئة حكمة، أُم يسوع المسيح.




+ بقية أيامنا، نمدحِك، أيتها الممتلئة مجداً، أنتِ مشتملة بالطهارة.



+ تأن يا محب البشر، على عبدك، وإغفر لنا خطايانا، وإقبلنا إليك.

"
    </string>
</resources>