<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="gemeinschaft_coptic">
"`Ari`precbeuin `e`hryi `ejwn@ `w ten[oic `nnyb tyren };e`otokoc@ Maria `:mau `mPencwtyr@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

+ `Ari`precbeuin `e`hryi `ejwn@ `w niar,yaggeloc e;ouab@ Mi,ayl nem Gabriyl@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

`Ari`precbeuin `e`hryi `ejwn@ `w niar,yaggeloc e;ouab@ Ravayl nem Couriyl@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

+ `Ari`precbeuin `e`hryi `ejwn@ `w niar,yaggeloc e;ouab@ Cedakiyl Cara;iyl nem `Ananiyl@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

`Ari`precbeuin `e`hryi `ejwn@ ni`;ronoc nimet[oic nijom@ Ni,eroubim nem Niceravim@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

+ `Ari`precbeuin `e`hryi `ejwn@ pi`ftoou `nzwon `n`acwmatoc@ `nlitourgoc `nsah `n`,rwm@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

`Ari`precbeuin `e`hryi `ejwn@ niouyb `nte ]me;myi@ pijout `ftoou `m`precbuteroc@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

+ `Ari`precbeuin `e`hryi `ejwn@ ni`c`tratia `naggelikon@ nem nitagma `n`epouranion@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ na[oic `nio] `mpatria,yc@ Abraam `Icaak Iakwb@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

+ Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ `w pirwmi `ntelioc@ pi`;myi `Enw, pidikeoc@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ Yliac pi;ecbityc@ nem `Eliceoc pefma;ytyc@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

+ Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ `w Mw`ucyc piar,y`provytyc@ nem `Yca`yac nem Iermiac@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ Dauid piiero'altic@ nem Iezekiyl nem Daniyl@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

+ Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ Iwakim nem Anna nem Iwcyv pi`precbuteroc@ nem pi`;myi Iwb nem Iwcyv nem Nikoudimoc@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ Mel,icedek nem `A`arwn@ nem Za,ariac nem Cumewn@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

+ Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ ni,oroc `nte ni`provytyc@ nem ni`;myi nem nidikeoc@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

`Ari`precbeuin `e`hryi `ejwn@ `w pi`prodromoc `mbaptictyc@ Iwannyc piref]wmc@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

+ `Ari`precbeuin `e`hryi `ejwn@ `w pise `hme `ftoou `nso@ nem pipar;enoc `neuaggelictyc@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ `w na[oic `nio] `n`apoctoloc@ nem `pcepi `nte nima;ytyc@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

+ Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ piar,ydiakwn et`cmarwout@ `Ctevanoc pisorp `mmarturoc@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ pi;e`wrimoc `neuaggelictyc@ abba Markoc pi`apoctoloc@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

+ Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ pia;lovoroc `mmarturoc@ pa[oic `pouro Gewrgioc@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ :e`wdoroc nem :e`wdoroc@ nem Leontioc nem Panikaroc@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

+ Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ Vilopatyr Merkourioc@ nem `apa Myna nem `apa Biktwr@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ kuri `Klaudioc nem :e`wdoroc@ nem `apa `C,yron nem `apa `Icaak@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

+ Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ Bacilityc nem Eucebioc@ nem Makarioc nem Vilo;eoc@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ abba Picoura nem `apa `Pswi@ nem `apa `Yci nem :ekla tefcwni@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

+ Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ nia;lovoroc `mmarturoc@ Iouctouc nem `Apali nem :eoklia@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ abba Iakwboc pifercic@ nem pi`agioc Cergioc nem Ba,oc@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

+ Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ nia;lovoroc `mmarturoc@ Kocma nem nef`cnyou nem toumau@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ `apa Kir nem Iwannyc pefcon@ nem Barbara nem Iouliany nem Dumiany@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

+ Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ nia;lovoroc `mmarturoc@ kuri `Apatyr nem `Yra`y tefcwni@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ nia;lovoroc `mmarturoc@ Ioulioc nem nye;nemaf@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

+ Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ nia;lovoroc `mmarturoc@ Mari Pahnam nem Carra tefcwni@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ abba Carapamwn pi`epickopoc@ nem 'ate nem Gallinikoc@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

+ Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ nia;lovoroc `mmarturoc@ pi`hme e;ouab `nte Cebacte@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ abba Pirwou nem `A;wm@ nem Iwannyc nem Cumewn@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

+ Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ nia;lovoroc `mmarturoc@ `apa Piswi nem pef`svyr Petroc@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ `apa `Kloj pi`precbuteroc@ nem `apa `Pjol nem `apa Kau@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

+ Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ `apa Iwannyc Piremharaklia@ nem kurie Pivamwn nem Pictauroc@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ `Ycidwroc nem Panteleon@ Covia nem Euvomia@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

+ Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ kuri `Apanoub nem `P;olomeoc@ nem `apa `Kragon nem Coucennioc@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ `w pinis] `nar,y`ereuc@ abba Petroc ieromarturoc@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

+ Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ `w niberi `mmarturoc@ Pictauroc nem Arcenioc@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ `w Mi,ayl pihygoumenoc@ nem Mi,ayl pimona,oc@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

+ Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ ni,oroc `nte nimarturoc@ `etausep`mkah e;be Pi`,rictoc@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ na[oic `nio] `mmainousyri@ abba Antwnioc nem abba Paule@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

+ Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ pisomt e;ouab abba Makari@ nem nousyri `n`ctaurovoroc@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ na[oic `nio] `nhygoumenoc@ abba Iwannyc nem abba Daniyl@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

+ Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ na[oic `nio] `mmainousyri@ abba Piswi nem abba Paule@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ nenio] e;ouab `nrwmeoc@ Maximoc nem Dometioc@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

+ Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ pi`hme 'it `mmarturoc@ niqelloi `nte Sihyt@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ pijwri e;ouab abba Mwcy@ nem Iwannyc pi,amy@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

+ Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ abba Paqwm va ]koinwnia@ nem :e`wdoroc pefma;ytyc@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ abba Senou] piar,yman`drityc@ nem abba Byca pefma;ytyc@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

+ Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ abba Noufer nem abba Karoc@ nem peniwt Pavnoutioc@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ abba Camouyl pi`omologityc@ nem Iouctoc nem `Apollo pefma;ytyc@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

+ Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ abba `Apollo nem abba `Apip@ nem peniwt abba Pijimi@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ abba Eukin nem abba `Hron@ nem `apa Hwr nem `apa Vic@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

+ Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ abba Parcwma nem Evrem@ nem Iwannyc nem Cumewn@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ `Epivanoc nem `Amwnioc@ nem Ar,yllityc nem Arcenioc@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

+ Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ na[oic `nio] `nackytyc@ abba Abraam nem Gewrgy@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ `A;anacioc pi`apoctolikoc@ Ceuyroc nem Diockoroc@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

+ Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ Bacilioc nem `Grigorioc@ nem peniwt abba Kurilloc@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ pisomt se myt`smyn `etau;wou]@ qen Nike`a e;be pinah]@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

+ Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ `w pise tebi `nte Kwctantinoupolic@ nem pi`cnau se `nte `Evecoc@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ abba Hadid nem abba Iwannyc@ nem peniwt pinis] abba Parcwma nem abba Teji@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

+ Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ abba Abraam pihygoumenoc@ nem peniwt abba Markoc@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ ni,oroc `nte ni`ctaurovoroc@ `etaujwk `ebol hi nisafeu@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

+ Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ pa[oic `pouro Kwctantinoc@ nem `Ylany ]ourw@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ ni`alou `ncabe `mpar;enoc@ niselet `nte Pi`,rictoc@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

+ Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ nye;ouab `nte pai`ehoou@ piouai piouai kata pefran@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

`W cautwc ten[ici `mmok@ nem pihumnodoc Dauid@ je `n;ok pe piouyb sa `eneh@ kata `ttaxic `mMel,icedek.

+ Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ peniwt e;ouab `mpatriar,yc@ papa abba Senouda piar,y`ereuc@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

+ Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ peniwt e;ouab `ndikeoc@ abba (...) pi`epickopoc (`mmytropolityc)@ `ntef,a nennobi nan `ebol.
"
    </string>

    <string name="gemeinschaft_german">
        "إشفعي فينا (أمام الرب)، يا سيدتنا كلنا السيدة والدة الإله، مريم أُم مخلصنا، ليغفر لنا خطايانا.







+ إشفعا فينا (أمام الرب)، يا رئيسي الملائكة الطاهرين، ميخائيل وغبريال، ليغفر لنا خطايانا.





إشفعا فينا (أمام الرب)، يا رئيسي الملائكة الطاهرين، رافائيل وسوريال، ليغفر لنا خطايانا.





+ إشفعوا فينا (أمام الرب)، يا رؤساء الملائكة الأطهار، سداكيال وسراتيال وأنانيال، ليغفر لنا خطايانا.




إشفعي فينا (أمام الرب)، أيتها الكراسي والأرباب والقوات، والشيروبيم والسرافيم، ليغفر لنا خطايانا.



+ إشفعوا فينا (أمام الرب)، أيها الأربعة الحيوانات غير المتجسدين، الخدام الملتهبين ناراً، ليغفر لنا خطايانا.



إشفعوا فينا (أمام الرب)، يا كهنة الحق، الأربعة والعشرين قسيساً، ليغفر لنا خطايانا.





+ إشفعوا فينا (أمام الرب)، أيها العساكر الملائكية، والطغمات السمائية، ليغفر لنا خطايانا.






أُطلبوا من الرب عنا، يا سادتي الآباء البطاركة، إبراهيم وإسحق ويعقوب، ليغفر لنا خطايانا.




+ أُطلب من الرب عنا، أيها الرجل الكامل، البار أخنوخ الصديق، ليغفر لنا خطايانا.





أُطلبوا من الرب عنا، يا إيليا التسبيتي، وإليشع تلميذه، ليغفر لنا خطايانا.






+ أُطلبوا من الرب عنا، يا موسى رئيس الأنبياء، وأشعياء وأرميا، ليغفر لنا خطايانا.





أُطلبوا من الرب عنا، يا داود المرتل، وحزقيال ودانيال، ليغفر لنا خطايانا.





+ أُطلبوا من الرب عنا، يا يواقيم وحنِّة ويوسف الشيخ، والصديق أيوب ويوسف ونيقوديموس، ليغفر لنا خطايانا.







أُطلبوا من الرب عنا، يا ملكي صادق وهرون، وزكريا وسمعان، ليغفر لنا خطايانا.





+ أُطلبوا من الرب عنا، يا صفوف الأنبياء، والأبرار والصديقين، ليغفر لنا خطايانا.





إشفع فينا (أمام الرب)، أيها السابق الصابغ، يوحنا المعمدان، ليغفر لنا خطايانا.






+ إشفعوا فينا (أمام الرب)، أيها المئة والأربعة والأربعين ألفاً، والبتول الإنجيلي، ليغفر لنا خطايانا.





أُطلبوا من الرب عنا، يا سادتي الآباء الرسل، وبقية التلاميذ، ليغفر لنا خطايانا.







+ أُطلب من الرب عنا، يا رئيس الشمامسة المبارك، إستفانوس الشهيد الأول، ليغفر لنا خطايانا.






أُطلب من الرب عنا، أيها الناظر الإله الإنجيلي، أبا مرقس الرسول، ليغفر لنا خطايانا.






+ أُطلب من الرب عنا، أيها الشهيد المجاهد، سيدي الملك جيؤرجيوس، ليغفر لنا خطايانا.






أُطلبوا من الرب عنا، يا ثيؤدوروس وثيؤدوروس، ولاونديوس، وبانيكاروس، ليغفر لنا خطايانا.





+ أُطلبوا من الرب عنا، يا فيلوباتير مرقوريوس، وأبا مينا وأبا بقطر، ليغفر لنا خطايانا.





أُطلبوا من الرب عنا، يا سيدي إقلاديوس وثيئودوروس، وأبا سخيرون وأبا إسحق، ليغفر لنا خطايانا.





+ أُطلبوا من الرب عنا، يا واسيليدس وأرسابيوس، ومكاريوس وفيلوثيؤوس، ليغفر لنا خطايانا.






أُطلبوا من الرب عنا، يا أنبا بسورة وأبا بشاي، وأبا إيسي وتكلا أخته، ليغفر لنا خطايانا.





+ أُطلبوا من الرب عنا، أيها الشهداء المجاهدون، يسطس وآبالي وثيؤكليا، ليغفر لنا خطايانا.







أُطلبوا من الرب عنا، يا أنبا يعقوب الفارسي، والقديس سرجيوس وواخس، ليغفر لنا خطايانا.





+ أُطلبوا من الرب عنا، أيها الشهداء المجاهدون، قزمان وإخوته وأمهم، ليغفر لنا خطايانا.





أُطلبوا من الرب عنا، يا أبا قير ويوحنا أخوه، وبربارة ويوليانة ودميانة، ليغفر لنا خطايانا.






+ أُطلبوا من الرب عنا، أيها الشهيدان المجاهدان، السيد أبادير وإيرائي أخته، ليغفر لنا خطايانا.






أُطلبوا من الرب عنا، أيها الشهداء المجاهدون، يوليوس ومَن معه، ليغفر لنا خطايانا.






+ أُطلبوا من الرب عنا، أيها الشهيدان المجاهدان، مار بهنام وسارة أخته، ليغفر لنا خطايانا.






أُطلبوا من الرب عنا، يا أنبا صرابامون الأسقف، وإبصادي وغلينيكوس، ليغفر لنا خطايانا.






+ أُطلبوا من الرب عنا، أيها الشهداء المجاهدون، الأربعون قديساً بسبسطية، ليغفر لنا خطايانا.





أُطلبوا من الرب عنا، يا أنبا بيروه وأتوم، ويوحنا وسمعان، ليغفر لنا خطايانا.






+ أطلبا من الرب عنا، أيها الشهيدان المجاهدان، أبا بيشوي وصديقه بطرس، ليغفر لنا خطايانا.






أُطلبوا من الرب عنا، يا أبا إكلوج القس، وأبا بيجول وأبا كاڤ، ليغفر لنا خطايانا.





+ أُطلبوا من الرب عنا، يا أبا يوحنا الهرقلي، والسيد بفامون وبسطوروس، ليغفر لنا خطايانا.







أُطلبوا من الرب عنا، يا إيسيذوروس وبندلاون، وصوفيا وإفومية، ليغفر لنا خطايانا.





+ أُطلبوا من الرب عنا، يا سيدي أبانوب وإبطلماوس، وإبا إكراجون وسوسونيوس، ليغفر لنا خطايانا.





أُطلبوا من الرب عنا، يا رئيس الكهنة العظيم، أنبا بطرس خاتم الشهداء، ليغفر لنا خطايانا.






+ أُطلبوا من الرب عنا، أيها الشهيدان الجديدان، بسطوروس وأرسانيوس، ليغفر لنا خطايانا.





أطلبا من الرب عنا، يا ميخائيل القمص، وميخائيل الراهب، ليغفر لنا خطايانا.





+ أُطلبوا من الرب عنا، يا صفوف الشهداء، الذين تألموا من أجل المسيح، ليغفر لنا خطايانا.





أُطلبا من الرب عنا، يا سيدي الأبوين محبي أولادهما، أنبا أنطونيوس وأنبا بولا، ليغفر لنا خطايانا.




+ أُطلبوا من الرب عنا، أيها الثلاثة مقارات القديسون، وأولادهم لباس الصليب، ليغفر لنا خطايانا.






أُطلبا من الرب عنا، يا سيدي الأبوين القمصين، أنبا يوحنا وأنبا دانيال، ليغفر لنا خطايانا.





+ أُطلبا من الرب عنا، يا سيدي الأبوين محبي أولادهما، أنبا بيشوي وأنبا بولا، ليغفر لنا خطايانا.





أُطلبا من الرب عنا، يا أبوينا القديسين الروميين، مكسيموس ودوماديوس، ليغفر لنا خطايانا.




+ أُطلبوا من الرب عنا، أيها التسعة والأربعون شهيداً، شيوخ شيهات، ليغفر لنا خطايانا.




أُطلبا من الرب عنا، أيها القوي القديس أنبا موسى، ويحنس كاما، ليغفر لنا خطايانا.




+ أُطلبا من الرب عنا، يا أنبا باخوم أبا الشركة، وثيودورس تلميذه، ليغفر لنا خطايانا.






أُطلبا من الرب عنا، يا أنبا شنودة رئيس المتوحدين، وأنبا ويصا تلميذه، ليغفر لنا خطايانا.







+ أُطلبوا من الرب عنا، يا أنبا نفر وأنبا كاروس، وأبانا بفنوتيوس، ليغفر لنا خطايانا.





أُطلبوا من الرب عنا، يا أنبا صموئيل المعترف، ويسطس وأبوللو تلميذيه، ليغفر لنا خطايانا.







+ أُطلبوا من الرب عنا، يا أنبا أبوللو وأنبا أبيب، وأبانا أنبا بيچيمي، ليغفر لنا خطايانا.





أُطلبوا من الرب عنا، يا أنبا إڤكين وأنبا إهرون، وأبا هور وأبا فيس، ليغفر لنا خطايانا.





+ أُطلبوا من الرب عنا، يا أنبا برسوما وإفريم، ويوحنا وسمعان، ليغفر لنا خطايانا.





أُطلبوا من الرب عنا، يا إبيفانيوس وأمونيوس، وأرشليدس وأرسانيوس، ليغفر لنا خطايانا.





+ أُطلبا من الرب عنا، يا سيدي الأبوين الناسكين، أنبا أبرآم وجيؤرجي، ليغفر لنا خطايانا.




أُطلبوا من الرب عنا، يا أثاناسيوس الرسولي، وساويرس وديسقورس، ليغفر لنا خطايانا.






+ أُطلبوا من الرب عنا، يا باسيليوس وإغريغوريوس، وأبانا أنبا كيرلس، ليغفر لنا خطايانا.





أُطلبوا من الرب عنا، أيها الـ 318 الذين إجتمعوا، في نيقية من أجل الإيمان، ليغفر لنا خطايانا.







+ أُطلبوا من الرب عنا، أيها الـ 150 بمدينة القسطنطينية، والمائتين بأفسس، ليغفر لنا خطايانا.





أُطلبوا من الرب عنا، يا أنبا حديد وأنبا يوحنا، وأبانا العظيم أنبا برسوما وأنبا رويس، ليغفر لنا خطايانا.






+ أُطلبا من الرب عنا، يا أنبا أبرآم القمص، وأبانا أنبا مرقس، ليغفر لنا خطايانا.






أُطلبوا من الرب عنا، يا مصاف لباس الصليب، الذين كملوا في البراري، ليغفر لنا خطايانا.





+ أُطلبا من الرب عنا، يا سيدي الملك قسطنطين، وهيلانة الملكة، ليغفر لنا خطايانا.





أُطلبنَّ من الرب عنا، أيتها الفتيات العذارى الحكيمات، عرائس المسيح، ليغفر لنا خطايانا.




+ أُطلبوا من الرب عنا، يا قديسي هذا اليوم، كل واحد بإسمه، ليغفر لنا خطايانا.





كذلك نعظمك، مع المرتل داود قائلين، "أنت هو الكاهن إلى الأبد، على طقس ملكي صادق."





+ أُطلب من الرب عنا، يا أبانا القديس البطريرك، أنبا شنودة رئيس الكهنة، ليغفر لنا خطايانا.







في حضور الآب الأسقف:
+ أطلب من الرب عنا، يا أبينا القديس البار، أنبا (...) الأسقف (المطران)، ليغفر لنا خطايانا.

"
    </string>
</resources>