<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="aripsalin_coptic">
"`Ari'alin `evy`etauasf@ `e`hryi `ejwn ouoh aukocf@ aftwnf afkwrf `m`vmou af]sosf@ hwc `erof `arihou`o [acf.
Bws `mpirwmi `mpaleoc@ ouoh jwlh `mpiberi eu`kleoc@ ouoh `eqwnt `emega`eleoc@ hwc `erof `arihou`o [acf.

+ Genoc `nNi`,rictianoc@ ni`precbuteroc ke diakonoc@ ma`wou `m`P[oic je ouhikanoc@ hwc `erof `arihou`o [acf.
+ Deute haron `w pisomt `n`alou@ `eta Pi`,rictoc Pennou] `olou@ afnahmou `ebol ha Pidiabolou@ hwc `erof `arihou`o [acf.

E;be Peknou] Maciac@ `Vref] `neuergeciac@ `amou saron `Ananiac@ hwc `erof `arihou`o [acf.
Zylwte `Azariac@ ecperac ke `prw`i ke mecym `briac@ ma`wou `n`tjom      `n}`triac@ hwc `erof `arihou`o [acf.

+ Yppe gar ic Emmanouyl@ hi tenmy] `w Micayl@ lali qen ou`cmy `n;elyl@ hwc `erof `arihou`o [acf.
+ :wou] ]nou kata ,in tyrou@ caji nem ni`precbuterou@ `cmou `e`P[oic nef`hbyou`i tyrou@ hwc `erof `arihou`o [acf.

Ic nivyou`i cecaji `m`p`wou@ `m`Vnou] sa `eqoun `mvoou@ `w niaggeloc `etaf`jvwou@ hwc `erof `arihou`o [acf.
Ke nun dunamic tou Kuriou@ `cmou `epefran tou timiou@ piry nem piioh nem niciou@ hwc `erof `arihou`o [acf.

+ Loipon nimou`nhwou nem niiw]@ euvymica te Penrefcw]@ je `n;of pe `Vnou] `nte nenio]@ hwc `erof `arihou`o [acf.
+ Ma`wou `m`P[oic `w ni[ypi euma@ ni;you nem ninifi nem ni`pneuma@ pijaf nem pi`,rwm pikauma@ hwc `erof `arihou`o [acf.

Nuktec ke `ymererw pe@ vwc ke `ckotoc ke ac`trape@ je doxa ci Vilan`;rwpe@ hwc `erof `arihou`o [acf.
Xula ke panta ta vu`omena@ en ty gy ke panta ta kinoumena@ hi nimwou nem nitwou nem `drumona@ hwc `erof `arihou`o [acf.

+ Ouoh on `cmou `nat,arwou@ `e`P[oic `Pouro `nte niourwou@ ni`amaiou nem niiarwou@ hwc `erof `arihou`o [acf.
+ Pairy] `anon tennau `erwou@ marenjoc nem nai wn tyrou@ `cmou `e`P[oic nihala] tyrou@ hwc `erof `arihou`o [acf.

Rw `nnipa,ny nem ni,iwn@ ke `ktynwn nem ni;yrion@ `cmou `e`P[oic twn kuriwn@ hwc `erof `arihou`o [acf.
`Cmou `e`P[oic kata `vtwmi@ `erof ke ou my paranomi@ `w nisyri `nte nirwmi@ hwc `erof `arihou`o [acf.

+ Timy ke doxa `w Picrayl@ `ini nahraf qen ou`cmy `n;elyl@ niouyb `nte Emmanouyl@ hwc `erof `arihou`o [acf.
+ `Upyretwn `m`Vnou] `mmyi@ nem ni'u,y `nte ni`;myi@ nyet;ebiyout `nrefmei@ hwc `erof `arihou`o [acf.

`Vnou] Panou] `egw@ petenrefcw] ek ton `agw@ Cedrak Micak Abdenagw@ hwc `erof `arihou`o [acf.
&lt;wlem qen ounis] `n`srwic@ `w nyetercebec;e `m`P[oic@ nem nivucic tyrou `etafaic@ hwc `erof `arihou`o [acf.

+ 'u,oc ke `anapaucic@ moi nan tyren ,wric `;raucic@ e;renjw qen ou`apolaucic@ hwc `erof `arihou`o [acf.
+ `Wcautwc pekbwk pi`ptw,oc@ Carkic `aritf efoi `neno,oc@ `ecaji nem nai hwc meto,oc@ hwc `erof `arihou`o [acf.
"
    </string>

    <string name="aripsalin_german">
        "Lobsingt zu den für uns gekreuzigten: Begrabenen und wieder Auferstandenen, der den Tod vernichtet hat. Lobt und erhöht Ihn.
Legt ab den alten Menschen! Zieht an den Neuen undPrächtige. Und nährt euchder großen Barmherzigkeit,lobt und erhöht Ihn.

+ Priester und Diakone verherrlicht den Herrn, weil er würdig ist. Lobt und erhöht Ihn.



+ Kommt zu uns, ihr drei Jünglinge, die Christus, unser Gott erhob und vor dem Teufel rettete, lobt und erhöht Ihn.



Wegen deinem Gott Messias, der das Gute schenkt, kommt zu uns, o Ananias, lobt und erhöht Ihn.
O Eiferer Azarias, Am Abend, am Morgen und am Mittag, gib Herrlichkeit der Kraft der Dreifaltigkeit, lobt und erhöht Ihn.


+ Mitten unter uns sehe ich Emanuel. Sprich Misael mit der Stimme den Lobpreis, lobt und erhöht Ihn.
+ Versammelt euch und seit fleißig, sprecht mit den Preistern. Preist den Herrn, alle seine Werke, lobt und erhöht Ihn.




Der Himmel rühmt die Herrlichket Gottes bis zum heutigen Tag, Ihr Engel, die er geschaffen hat, lobt und erhöht Ihn.
Jetzt, ihr Mächte des Herrn, segnet seinen kostbaren Namen, o Sonne, Mond und Sterne, lobt und erhöht Ihn.


        
+ Und auch der Regen und der Tau sollen unseren Erlöser loben, denn er ist der Gott unserer Väter, lobt und erhöht Ihn.

+ Verherrlicht Ihn, alle Wolken mit Luften, Seelen, Geistern, Kälte, Feuer und Hitze, lobt und erhöht Ihn.



O Nächte und Tage auch, Licht, Dunkelheit und Donner sprechen: Ehre sei dir, o Menschenleibender, lobt und erhöht Ihn.

Die Bäume und alles, was auf des Erde wächst und alles was sich in Wasser bewegt, Berge und Täler, lobt und erhöht Ihn.



+ Lobt auch ohne unterlaß, den Herrn den König der Könige, all ihr Meere und ihr Flüsse, lobt und erhöht Ihn.
+ Aber auch wenn wir zu ihnen schauen, sollen mit allen Geschöpfen sagen: Lobpreist den Herrn, alle Vögel, lobt und erhöht Ihn.


Ihr Schnee und das Eis, das Vieh und die Wilden Tiere. Segnet den Herrn der Herren, lobt und erhöht Ihn.
Lobt den Herrn wie es ihm gebührt, und nicht wie die Gesetzesbrecher, all ihr Söhne des Menschen, lobt und erhöht Ihn.

+ Ehre und Ruhm bring Ihn dar, O Israel, mit Lobesstimme, all ihr Preister Emmanuels, lobt und erhöht Ihn.


+ All ihr wahren Diener Gottes und die Seelen der Gerechten, und der demütigen Liebenden, lobt und erhöht Ihn.

Gott, mein Gott, ist euere Erlöser aus der Gefahr, ihr Schadrach, Meschach und Abednego, lobt und erhöht Ihn.
Eilt mit großem Bedacht, ihr alle Gottes getreue, und alle Kreatur die er erschaffen hat, lobt und erhöht Ihn.



+ Kühle und Ruhe gib uns allen ohne Unterlaß, damit wir voller freude sprechen, lobt und erhöht Ihn.


+ Auch dein armer Knecht "Sarkis" erlaß ihn ohne Gericht, damit er mit allen jenen gemeinsam sagt, lobt und erhöht Ihn. 
"
    </string>
</resources>