<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="dritterHoos_coptic">
"Amin Allylouia Kurie`elycon (3,)

`K`cmarwout `P[oic `Vnou] `nte nenio]@ `kerhou`o `cmarwout `kerhou`o [ici sa ni`eneh.

+ `F`cmarwout `nje piran e;ouab `nte pek`wou@ `ferhou`o `cmarwout `ferhou`o [ici sa ni`eneh.

`K`cmarwout qen piervei `nte pek`wou e;ouab@ `kerhou`o `cmarwout `kerhou`o [ici sa ni`eneh.

+ `K`cmarwout vye;nau `eninoun efhemci hijen Ni,eroubim@ `kerhou`o `cmarwout `kerhou`o [ici sa ni`eneh.

`K`cmarwout hijen pi`;ronoc `nte tekmetouro@ `kerhou`o `cmarwout `kerhou`o [ici sa ni`eneh.

+ `K`cmarwout qen pi`ctere`wma `nte `tve@ `kerhou`o `cmarwout `kerhou`o [ici sa ni`eneh.

`Cmou `e`P[oic ni`hbyou`i tyrou `nte `P[oic@ hwc `erof `arihou`o [acf sa ni`eneh.

+ `Cmou `e`P[oic nivyou`i@ hwc `erof `arihou`o [acf sa ni`eneh.

`Cmou `e`P[oic niaggeloc tyrou `nte `P[oic@ hwc `erof `arihou`o [acf sa ni`eneh.

+ `Cmou `e`P[oic nimwou tyrou etca `pswi `n`tve@ hwc `erof `arihou`o [acf sa ni`eneh.

`Cmou `e`P[oic nijom tyrou `nte `P[oic@ hwc `erof `arihou`o [acf sa ni`eneh.

+ `Cmou `e`P[oic piry nem piioh@ hwc `erof `arihou`o [acf sa ni`eneh.

`Cmou `e`P[oic niciou tyrou `nte `tve@ hwc `erof `arihou`o [acf sa ni`eneh.

+ `Cmou `e`P[oic nimounhwou nem niiw]@ hwc `erof `arihou`o [acf sa ni`eneh.

`Cmou `e`P[oic ni[ypi nem ni;you@ hwc `erof `arihou`o [acf sa ni`eneh.

+ `Cmou `e`P[oic ni`pneuma tyrou@ hwc `erof `arihou`o [acf sa ni`eneh.

`Cmou `e`P[oic pi`,rwm nem pikauma@ hwc `erof `arihou`o [acf sa ni`eneh.

+ `Cmou `e`P[oic pi`wjeb nem pikaucwn@ hwc `erof `arihou`o [acf sa ni`eneh.

`Cmou `e`P[oic niiw] nem ninifi@ hwc `erof `arihou`o [acf sa ni`eneh.

+ `Cmou `e`P[oic ni`ejwrh nem ni`ehoou@ hwc `erof `arihou`o [acf sa ni`eneh.

`Cmou `e`P[oic piouwini nem pi,aki@ hwc `erof `arihou`o [acf sa ni`eneh.

+ `Cmou `e`P[oic pijaf nem pi`wjeb@ hwc `erof `arihou`o [acf sa ni`eneh.

`Cmou `e`P[oic ]pa,ny nem pi,iwn@ hwc `erof `arihou`o [acf sa ni`eneh.

+ `Cmou `e`P[oic nicetebryj nem ni[ypi@ hwc `erof `arihou`o [acf sa ni`eneh.

`Cmou `e`P[oic pikahi tyrf@ hwc `erof `arihou`o [acf sa ni`eneh.

+ `Cmou `e`P[oic nitwou nem nikalamvwou tyrou@ hwc `erof `arihou`o [acf sa ni`eneh.

`Cmou `e`P[oic ny tyrou etryt hijen `pho `m`pkahi@ hwc `erof `arihou`o [acf sa ni`eneh.

+ `Cmou `e`P[oic nimoumi@ hwc `erof `arihou`o [acf sa ni`eneh.

`Cmou `e`P[oic ni`amaiou nem niiarwou@ hwc `erof `arihou`o [acf sa ni`eneh.

+ `Cmou `e`P[oic nikytoc nem en,ai niben etkim qen nimwou@ hwc `erof `arihou`o [acf sa ni`eneh.

`Cmou `e`P[oic nihala] tyrou `nte `tve@ hwc `erof `arihou`o [acf sa ni`eneh.

+ `Cmou `e`P[oic ni;yrion nem nitebnwou`i tyrou@ hwc `erof `arihou`o [acf sa ni`eneh.

`Cmou `e`P[oic nisyri `nte nirwmi@ ouwst `m`P[oic@ hwc `erof `arihou`o [acf sa ni`eneh.

+ `Cmou `e`P[oic Picrayl@ hwc `erof `arihou`o [acf sa ni`eneh.

`Cmou `e`P[oic niouyb `nte `P[oic@ hwc `erof `arihou`o [acf sa ni`eneh.

+ `Cmou `e`P[oic ni`ebiaik `nte `P[oic@ hwc `erof `arihou`o [acf sa ni`eneh.

`Cmou `e`P[oic ni`pneuma nem ni'u,y `nte ni`;myi@ hwc `erof `arihou`o [acf sa ni`eneh.

+ `Cmou `e`P[oic nye;ouab nem nyet;ebiyout qen pouhyt@ hwc `erof `arihou`o [acf sa ni`eneh.

`Cmou `e`P[oic `Ananiac `Azariac Micayl ke Daniyl@ hwc `erof `arihou`o [acf sa ni`eneh.

+ `Cmou `e`P[oic nyetercebec;e `m`P[oic `Vnou] `nte nenio]@ hwc `erof `arihou`o [acf sa ni`eneh.
"
    </string>

    <string name="dritterHoos_german">
        "Amen.Halleluja.
Herr erbarme dich. (x3)

Gepriesen bist Du, Herr, Gott unserer Väter, hochgelobt und hochgerühmt in alle Ewigkeit.
		
		
+ Gepriesen ist Dein heiliger, herrlicher Name, hochgelobt und hochgerühmt in alle Ewigkeit.


Gepriesen bist Du im Tempel Deiner heiligen Herrlichkeit, hochgelobt und hochgerühmt in alle Ewigkeit.

+ Gepriesen bist Du, der in die Tiefen schaut und auf Kerubim thront, hochgelobt und hoch gerühmt in alle Ewigkeit


Gepriesen bist Du auf dem Thron Deiner Herrschaft, hochgelobt und hochgerühmt in alle Ewigkeit.


+ Gepriesen bist Du am Gewölbe des Himmels, hochgelobt und hochgerühmt in alle Ewigkeit.

Preist den Herrn, all ihr Werke des Herrn; lobt und erhöht ihn in alle Ewigkeit!


+ Preist den Herrn, ihr Himmel; lobt und erhöht ihn in alle Ewigkeit!


Preist den Herrn, ihr Engel des Herrn; lobt und erhöht ihn in alle Ewigkeit!



+ Preist den Herrn, all ihr Wasser über dem Himmel; lobt und erhöht ihn in alle Ewigkeit!


Preist den Herrn, all ihr Mächte des Herrn; lobt und erhöht ihn in alle Ewigkeit!

+ Preist den Herrn Sonne und Mond; lobt und erhöht ihn in alle Ewigkeit!


Preist den Herrn, ihr Sterne am Himmel; lobt und erhöht ihn in alle Ewigkeit!

+ Preist den Herrn, aller Regen und Tau; lobt und erhöht ihn in alle Ewigkeit!



Preist den Herrn, alle ihr Winde und Wolke; lobt und erhöht ihn in alle Ewigkeit!

+ Preist den Herrn, alle Geiste; lobt und erhöht ihn in alle Ewigkeit!

Preist den Herrn, Feuer und Glut; lobt und erhöht ihn in alle Ewigkeit!



+ Preist den Herrn, Frost und Hitze; lobt und erhöht ihn in alle Ewigkeit!



Preist den Herrn, Tau und Schnee; lobt und erhöht ihn in alle Ewigkeit!


+ Preist den Herrn, ihr Nächte und Tage; lobt und erhöht ihn in alle Ewigkeit!


Preist den Herrn, Licht und Dunkel; lobt und erhöht ihn in alle Ewigkeit!



+ Preist den Herrn, Rauhreif und Kälte; lobt und erhöht ihn in alle Ewigkeit!


Preist den Herrn, Eis und Schnee; lobt und erhöht ihn in alle Ewigkeit!



+ Preist den Herrn, Ihr Blitze und Wolken;lobt und erhöht ihn in alle Ewigkeit!

Die ganze Erde preise den Herrn; lobe und erhöhe ihn in alle Ewigkeit!


+ Preist den Herrn, ihr Berge und Hügel; lobt und erhöht ihn in alle Ewigkeit!




Preist den Herrn, alle ihr Gewächse auf Erden; lobt und erhöht ihn in alle Ewigkeit!


+ Preist den Herrn, ihr Quellen; lobt und erhöht ihn in alle Ewigkeit!


Preist den Herrn, ihr Meere und Flüsse; lobt und erhöht ihn in alle Ewigkeit!


+ Preist den Herrn, ihr Tiere des Meeres und alles, was sich regt im Wasser; lobt und erhöht ihn in alle Ewigkeit!


Preist den Herrn, all ihr Vögel am Himmel; lobt und erhöht ihn in alle Ewigkeit!


+ Preist den Herrn, all ihr Tiere, wilde und zahme; lobt und erhöht ihn in alle Ewigkeit!


Preist den Herrn, ihr Menschensöhne; kniet nieder vor dem Herrn, lobt und erhöht ihn in alle Ewigkeit!

+ Preist den Herrn, o Israel; lobt und erhöht ihn in alle Ewigkeit!

Preist den Herrn, ihr seine Priester; lobt und erhöht ihn in alle Ewigkeit!


+ Preist den Herrn, ihr seine Knechte; lobt und erhöht ihn in alle Ewigkeit!


Preist den Herrn, ihr Geister und Seelen der Gerechten; lobt und erhöht ihn in alle Ewigkeit!



+ Preist den Herrn, ihr Demütigen und Frommen; lobt und erhöht ihn in alle Ewigkeit!



Preist den Herrn, Hananja, Asarja und Mischael; lobt und erhöht ihn in alle Ewigkeit!



+ Preist den Herrn, ihr seine Verehrer; Gott unsrer Väter, lobt und erhöht ihn in alle Ewigkeit!
"
    </string>
</resources>