<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="ersterHoos_coptic">
"Amin Allylouia Kurie`elycon (3,)

Tote afhwc `nje Mw`ucyc nem nensyri `mPicrayl `etaihwdy `nte `P[oic ouoh afjoc e;roujoc@ je marenhwc `e`P[oic je qen ou`wou gar af[i`wou.

+ Ou`h;o nem ou[aci`h;o afberbwrou `e`viom. Oubo`y;oc nem ourefhwbc `ebol hijwi@ afswpi nyi `noucwtyria.

Vai pe Panou] ]na]`wou naf@ `Vnou] `mpaiwt ]na[acf.

+ `P[oic petqomqem `nnibwtc@ `P[oic pe pefran. Nibere[woutc `nte vara`w nem tefjom tyrc afberbwrou `e`viom.

Hancwtp `n`anabatyc `n`trictatyc afjolkou qen `viom `nsari.

+ Afhwbc `e`hryi `ejwou `nje pimwou@ auwmc `e`qryi `epetsyk `m`vry] `nou`wni.

Tekou`inam `P[oic ac[i`wou qen oujom. Tekjij `nou`inam Panou] actake nekjaji.

+ Qen `p`asai `nte pek`wou@ akqomqem `nnyet]oubyn@ akouwrp `mpekjwnt@ afou`omou `m`vry] `nhanrwou`i.

`Ebol hiten pi`pneuma `nte pek`mbon af`ohi `eratf `nje pimwou@ au[ici `nje nimwou `m`vry] `noucobt@ au[wc `nje nijol qen `;my] `m`viom.

+ Afjoc gar `nje pijaji@ je ]na[oji `ntataho@ `ntavws `nhanswl@ `nta`tcio `nta'u,y@ `ntaqwteb qen tacyfi `nte tajij er[oic.

Akouwrp `mPek`pneuma@ afhobcou `nje `viom@ auwmc `epecyt `m`vry] `noutath qen hanmwou euos.

+ Nim et`oni `mmok qen ninou] `P[oic. Nim et`oni `mmok@ `eau]`wou nak qen nye;ouab `ntak@ euer`svyri `mmok qen ou`wou@ ek`iri `nhan`svyri.

Akcouten tekou`inam `ebol afomkou `nje `pkahi. Ak[imwit qajwf `mpeklaoc qen oume;myi vai `etakcotpf@ ak]jom naf qen teknom]@ euma `nemton efouab nak.

+ Aucwtem `nje hane;noc ouoh aujwnt@ hannakhi au[i `nnyetsop qen Nivulictim.

Tote auiyc `mmwou `nje nihygemwn `nte `Edwm@ niar,wn `nte Nimw`abityc ou`c;erter pe `etaf[itou.

+ Aubwl `ebol `nje ouon niben etsop qen &lt;anaan@ af`i `e`hryi `ejwou `nje ou`c;erter nem ouho].

Qen `p`asai `nte pek`jvoi marou`erwni@ satefcini `nje peklaoc `P[oic@ satefcini `nje peklaoc vai `etak`jvof.

+ `Anitou `eqoun tojou hijen outwou `nte tek`klyronomia@ nem `eqoun `epekma`nswpi etcebtwt@ vai `etakerhwb `erof `P[oic.

Pekma e;ouab `P[oic vy`etaucebtwtf `nje nekjij@ `P[oic ekoi `nouro sa `eneh nem icjen `p`eneh ouoh `eti.

+ Je au`i `eqoun `e`viom `nje ni`h;wr `nte vara`w nem nefbere[woutc nem nef[aci`h;o.

`A `P[oic en pimwou `nte `viom `e`hryi `ejwou@ nensyri de `mPicrayl naumosi qen petsou`wou qen `;my] `m`viom.

+ Ac[i de nac `nje Mariam ]`provytyc@ `tcwni `n`A`arwn@ `mpikemkem qen necjij@ ouoh au`i `ebol camenhyc `nje nihiomi tyrou qen hankemkem nem hanhwc.

Acerhytc de qajwou `nje Mariam ecjw `mmoc@ je marenhwc `e`P[oic@ je qen ou`wou gar af[i`wou.

+ Ou`h;o nem ou[aci`h;o@ aferbwrou `e`viom. Je marenhwc `e`P[oic@ je qen ou`wou gar af[i`wou. "
    </string>

    <string name="ersterHoos_german">
        Amen.Halleluja.
        \nHerr erbarme dich. (x3)\n
        \nDamals sang Mose mit den Israeliten dem Herrn dieses Lied; sie sagten: Ich singe dem Herrn ein Lied, denn er ist hoch und erhaben.\n
        \n\n\n\n\n+ Rosse und Wagen warf er ins Meer. Meine Stärke und mein Lied ist der Herr, er ist für mich zum Retter geworden.\n
        \n\nEr ist mein Gott, ihn will ich preisen; den Gott meines Vaters will ich rühmen.\n
        \n+ Der Herr ist ein Krieger, Jahwe ist sein Name. Pharaos Wagen und seine Streitmacht warf er ins Meer.\n
        \n\n\n\n\nSeine besten Kämpfer versanken im Schilfmeer.\n
        \n\n\n+ Fluten deckten sie zu, sie sanken in die Tiefe wie Steine.\n
        \n\n\n\nDeine Rechte, Herr, ist herrlich an Stärke; deine Rechte, Herr zerschmettert den Feind.\n
        \n+ In deiner erhabenen Größe wirfst du die Gegner zu Boden. Du sendest deinen Zorn; er frißt sie wie Stoppeln.\n
        \n\nDu schnaubtest vor Zorn, da türmte sich Wasser, da standen Wogen als Wall, Fluten erstarrten im Herzen des Meeres.\n
        \n\n\n\n+ Da sagte der Feind: Ich jage nach, hole ein. Ich teile die Beute, ich stille die Gier. Ich zücke mein Schwert, meine Hand jagt sie davon.\n
        \n\n\nDa schnaubtest du Sturm. Das Meer deckte sie zu. Sie sanken wie Blei ins tosende Wasser.\n
        \n\n\n\n+ Wer ist wie du unter den Göttern, o Herr? Wer ist wie Du gewaltig und heilig, gepriesen als furchtbar, Wunder vollbringend?\n
        \n\n\n\nDu strecktest deine Rechte aus, da verschlang sie die Erde. Du lenktest in deiner Güte das Volk, das du erlöst hast, du führtest sie machtvoll zu deiner heiligen Wohnung.\n
        \n\n\n\n+ Als die Völker das hörten, erzitterten sie, die Philister packte das Schütteln.\n
        \n\nDamals erschraken die Häuptlinge Edoms, die Mächtigen von Moab packte das Zittern,\n
        \n\n\n+ Kanaans Bewohner, sie alle verzagten. Schrecken und Furcht überfiel sie,\n
        \n\n\n\nSie erstarrten zu Stein vor der Macht deines Arms, bis hindurchzog, o Herr dein Volk, bis hindurchzog das Volk, das du erschufst.\n
        \n\n+ Du brachtest sie hin und pflanztest sie ein auf dem Berg deines Erbes. Einen Ort, wo Du thronst, Herr, hast du gemacht;\n
        \n\n\n\n\nEin Heiligtum, Herr haben deine Hände gegründet. Der Herr ist König für immer und ewig.\n
        \n\n\n\n+ Denn als die Rosse des Pharao mit Wagen und Reitern ins Meer zogen.\n
        \nDer Herr ließ das Wasser des Meeres auf sie zurückfluten, nachdem die Israeliten auf trockenem Boden mitten durchs Meer gezogen waren.\n
        \n+ Die Prophetin Miriam, die Schwester Aarons, nahm die Pauke in die Hand, und alle Frauen zogen mit Paukenschlag und Tanz hinter ihr her.\n
        \n\n\n\nMiriam sang ihnen vor: Singt dem Herrn ein Lied, denn er ist hoch und erhaben!\n
        \n\n\n\n\n+ Rosse und Wagen warf er ins Meer. Laßt uns den Herrn lobpreisen, denn er ist hoch und erhaben!\n
    </string>
</resources>