<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="ersteSoEpsali_coptic">
"Ainah] e;be vai@ aicaji qen oujom@ e;be peknis] `nnai@ `P[oic `nte nijom.


Bo`y;in `eroi Pa[oic@ Iycouc Pirefsenhyt@ e;ri]`wou `nta[oic@ Tekmau `nselet.


+ Ge gar `aly;wc@ ac[ici `emasw@ `nje taiPar;enoc@ e;meh `ntaio.
+ Dauid afcaji e;bytc@ je `a`P[oic cwtp `nCiwn@ af`i afswpi `nqytc@ sa `ntefcw] `mmon.

`Ete ;ai te Maria@ `etac`ini saron@ `n]`ele;uria@ `n`e`wnion.
Za,ariac afjoc@ je ]lu,nia `nnoub@ ;y`etau;amioc@ qen hanjij `nnoub.

+ `Yca`yac afjoc nan@ qen ou`cmy `n;elyl@ je ec`emici nan@ `nEmmanouyl.
+ :ai te Ieroucalym@ `tpolic `mPennou]@ `pharma `nNi,eroubim@ etoi `nou;o `nry].

Iezekiyl auerme;re@ afouwnh nan `mvai@ je ainau `eoupuly@ `nca nimansai.
Kurioc Pirefnohem@ afse `eqoun saroc@ ac`ohi ecsotem@ `mpecry] kalwc.

+ Laoc niben cehwc@ nem niacpi `nlac@ `e};e`otokoc@ `:mau `mMaciac.
+ Maria ]cemne@ `pounof `nnidikeoc@ ouoh `n`aly;iny@ `vrasi `nnipictoc.

`N;o te
]`ckyny@ `eta Mw`ucyc ;amioc@ qen ounis] `ntimy@ ouoh `n]kibwtoc.
Xa`pswi `enimeu`i@ `n`epouranion@ `nje paihwb `n`svyri@ `nte pi`ilactyrion.



+ Ounis] pe `p`wou@ `nte tepar;enia@ `w ;ye;meh `n`wou@ ]`agia Maria.
+ Pi`ctamnoc ettaiyout@ ouoh ]lu,nia@ ]soury ettoubyout@ e;meh `neulogia.

Ran niben et[oci@ `nte ni`acwmatoc@ `mpou`svoh `e`p[ici@ `nte nemakaricmoc.

Ceten;wn] `epi`sbwt@ `nte `A`arwn@ `etafviri `ebol afrwt@ ouoh af]karpon.

+ Te[oci `emasw@ `ehote Ni,eroubim@ tetaiyout `nhou`o@ `eNiceravim.

+ `Uioc :eoc Pennou]@ `aremici `mmof@ ten]`wou naf hwc Nou]@ ouoh tenouwst `mmof.

Vyetsop qen piouwini@ `nat`sqwnt `erof@ afouwnh `nnefmyini@ `are] `erw] `erwf.
&lt;ere ne Maria@
][rompi e;necwc@ e;meh `ncovia@ `:mau `nIycouc Pi`,rictoc.

+ \"epi `nte nen`ehoou@ tenereuvomin `mmo@ `w ;ye;meh `n`wou@ tejolh `mpitoubo.
+ `Wou`nhyt Pimairwmi@ `e`hryi `ejen pekbwk@ ,w nan `ebol `nnennobi@ ouoh sopten `erok. 
"
    </string>

    <string name="ersteSoEpsali_german">
        "Ich glaubte, deshalb sprach ich mit Kraft von der Größe deiner Barmherzigkeit, Herr der Heerscharen.
Hilf mir, barmherziger Herr Jesus, damit ich meine Herrin, die Braut, deine Mutter preise.

+ Denn sie ist in Wahrheit sehr hoch erhoben, sie, die Jungfrau voller Ehre.
+ David sprach von ihr als er sagte: Der Herr erwählte Zion, er kam und stieg auf sie herab um uns zu erlösen.

Das heißt, Maria ist es, die uns ewige Freiheit brachte.

Zacharias sagt: Sie ist geschaffen von goldenen Händen.


+ Jesaja sagt uns mit lobpreisender Stimme: Sie gebärt uns Emmanuel.
+ Das ist Jerusalem, Stadt unseres Gottes. Streitwagen der Cherubim aus vielerlei Art.


Ezechiel bezeugte und offenbarte uns dieses und sprach: Ich habe ein Tor im Osten gesehen.
Der Herr, der Erlöser, trat durch es herein und es blieb in unverändertem Zustand.


+ Alle Völker lobpreisen sie, durch viele Zungen, die Mutter Gottes, die Mutter des Messias.
+ Maria, die Reine Glückseligkeit der Freude der Gläubigen.

Du bist 1das Heiligtum, das Moses voller Ehre schuf und die Bundeslade.
Höher als himmlisches Denken sind die wundervollen Dinge, die der Sühneplatte angehören.

+ Groß ist der Ruhm deiner Jungfräulichkeit voller Ehre, o heilige Maria.
+ Verehrter Krug, Leuchter und reines Weihrauchfass, das voller Segen ist.


Alle hohen Namen der körperlosen Lebewesen reichen nicht heran an deine Seligkeit.
Mit Aarons Stab, der blühte, der Samen und Früchte trug, wurdest du verglichen.

+ Du stehst viel höher als die Cherubim und bist voller Ehre, mehr als die Seraphim.
+ Den Sohn Gottes, unseren Gott, hat sie geboren. Wir preisen ihn als Gott und beten ihn an.



Der im unnahbaren Licht wohnt, offenbarte seine Wunder, den du mit Deiner Milch gestillt hast.
Gegrüßt seiest du Maria der erfüllt ist, Mutter Jesu Christi.



+ Dich wollen wir loben den Rest unserer Tage, dich voller Ehre, dich von Reinheit umgeben.
+ Hab Geduld, Menschenliebender, mit deinem Knecht, vergib uns unsere Sünden und nimm uns zu dir auf.
"
    </string>
</resources>