<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="gemeinschaft_coptic">
"`Ari`precbeuin `e`hryi `ejwn@ `w ten[oic `nnyb tyren };e`otokoc@ Maria `:mau `mPencwtyr@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

+ `Ari`precbeuin `e`hryi `ejwn@ `w niar,yaggeloc e;ouab@ Mi,ayl nem Gabriyl@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

`Ari`precbeuin `e`hryi `ejwn@ `w niar,yaggeloc e;ouab@ Ravayl nem Couriyl@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

+ `Ari`precbeuin `e`hryi `ejwn@ `w niar,yaggeloc e;ouab@ Cedakiyl Cara;iyl nem `Ananiyl@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

`Ari`precbeuin `e`hryi `ejwn@ ni`;ronoc nimet[oic nijom@ Ni,eroubim nem Niceravim@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

+ `Ari`precbeuin `e`hryi `ejwn@ pi`ftoou `nzwon `n`acwmatoc@ `nlitourgoc `nsah `n`,rwm@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

`Ari`precbeuin `e`hryi `ejwn@ niouyb `nte ]me;myi@ pijout `ftoou `m`precbuteroc@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

+ `Ari`precbeuin `e`hryi `ejwn@ ni`c`tratia `naggelikon@ nem nitagma `n`epouranion@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ na[oic `nio] `mpatria,yc@ Abraam `Icaak Iakwb@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

+ Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ `w pirwmi `ntelioc@ pi`;myi `Enw, pidikeoc@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ Yliac pi;ecbityc@ nem `Eliceoc pefma;ytyc@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

+ Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ `w Mw`ucyc piar,y`provytyc@ nem `Yca`yac nem Iermiac@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ Dauid piiero'altic@ nem Iezekiyl nem Daniyl@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

+ Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ Iwakim nem Anna nem Iwcyv pi`precbuteroc@ nem pi`;myi Iwb nem Iwcyv nem Nikoudimoc@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ Mel,icedek nem `A`arwn@ nem Za,ariac nem Cumewn@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

+ Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ ni,oroc `nte ni`provytyc@ nem ni`;myi nem nidikeoc@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

`Ari`precbeuin `e`hryi `ejwn@ `w pi`prodromoc `mbaptictyc@ Iwannyc piref]wmc@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

+ `Ari`precbeuin `e`hryi `ejwn@ `w pise `hme `ftoou `nso@ nem pipar;enoc `neuaggelictyc@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ `w na[oic `nio] `n`apoctoloc@ nem `pcepi `nte nima;ytyc@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

+ Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ piar,ydiakwn et`cmarwout@ `Ctevanoc pisorp `mmarturoc@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ pi;e`wrimoc `neuaggelictyc@ abba Markoc pi`apoctoloc@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

+ Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ pia;lovoroc `mmarturoc@ pa[oic `pouro Gewrgioc@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ :e`wdoroc nem :e`wdoroc@ nem Leontioc nem Panikaroc@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

+ Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ Vilopatyr Merkourioc@ nem `apa Myna nem `apa Biktwr@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ kuri `Klaudioc nem :e`wdoroc@ nem `apa `C,yron nem `apa `Icaak@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

+ Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ Bacilityc nem Eucebioc@ nem Makarioc nem Vilo;eoc@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ abba Picoura nem `apa `Pswi@ nem `apa `Yci nem :ekla tefcwni@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

+ Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ nia;lovoroc `mmarturoc@ Iouctouc nem `Apali nem :eoklia@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ abba Iakwboc pifercic@ nem pi`agioc Cergioc nem Ba,oc@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

+ Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ nia;lovoroc `mmarturoc@ Kocma nem nef`cnyou nem toumau@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ `apa Kir nem Iwannyc pefcon@ nem Barbara nem Iouliany nem Dumiany@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

+ Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ nia;lovoroc `mmarturoc@ kuri `Apatyr nem `Yra`y tefcwni@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ nia;lovoroc `mmarturoc@ Ioulioc nem nye;nemaf@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

+ Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ nia;lovoroc `mmarturoc@ Mari Pahnam nem Carra tefcwni@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ abba Carapamwn pi`epickopoc@ nem 'ate nem Gallinikoc@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

+ Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ nia;lovoroc `mmarturoc@ pi`hme e;ouab `nte Cebacte@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ abba Pirwou nem `A;wm@ nem Iwannyc nem Cumewn@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

+ Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ nia;lovoroc `mmarturoc@ `apa Piswi nem pef`svyr Petroc@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ `apa `Kloj pi`precbuteroc@ nem `apa `Pjol nem `apa Kau@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

+ Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ `apa Iwannyc Piremharaklia@ nem kurie Pivamwn nem Pictauroc@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ `Ycidwroc nem Panteleon@ Covia nem Euvomia@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

+ Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ kuri `Apanoub nem `P;olomeoc@ nem `apa `Kragon nem Coucennioc@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ `w pinis] `nar,y`ereuc@ abba Petroc ieromarturoc@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

+ Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ `w niberi `mmarturoc@ Pictauroc nem Arcenioc@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ `w Mi,ayl pihygoumenoc@ nem Mi,ayl pimona,oc@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

+ Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ ni,oroc `nte nimarturoc@ `etausep`mkah e;be Pi`,rictoc@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ na[oic `nio] `mmainousyri@ abba Antwnioc nem abba Paule@ `ntef,a nennobi nan `ebol.


+ Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ pisomt e;ouab abba Makari@ nem nousyri `n`ctaurovoroc@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ na[oic `nio] `nhygoumenoc@ abba Iwannyc nem abba Daniyl@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

+ Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ na[oic `nio] `mmainousyri@ abba Piswi nem abba Paule@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ nenio] e;ouab `nrwmeoc@ Maximoc nem Dometioc@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

+ Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ pi`hme 'it `mmarturoc@ niqelloi `nte Sihyt@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ pijwri e;ouab abba Mwcy@ nem Iwannyc pi,amy@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

+ Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ abba Paqwm va ]koinwnia@ nem :e`wdoroc pefma;ytyc@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ abba Senou] piar,yman`drityc@ nem abba Byca pefma;ytyc@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

+ Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ abba Noufer nem abba Karoc@ nem peniwt Pavnoutioc@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ abba Camouyl pi`omologityc@ nem Iouctoc nem `Apollo pefma;ytyc@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

+ Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ abba `Apollo nem abba `Apip@ nem peniwt abba Pijimi@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ abba Eukin nem abba `Hron@ nem `apa Hwr nem `apa Vic@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

+ Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ abba Parcwma nem Evrem@ nem Iwannyc nem Cumewn@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ `Epivanoc nem `Amwnioc@ nem Ar,yllityc nem Arcenioc@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

+ Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ na[oic `nio] `nackytyc@ abba Abraam nem Gewrgy@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ `A;anacioc pi`apoctolikoc@ Ceuyroc nem Diockoroc@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

+ Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ Bacilioc nem `Grigorioc@ nem peniwt abba Kurilloc@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ pisomt se myt`smyn `etau;wou]@ qen Nike`a e;be pinah]@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

+ Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ `w pise tebi `nte Kwctantinoupolic@ nem pi`cnau se `nte `Evecoc@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ abba Hadid nem abba Iwannyc@ nem peniwt pinis] abba Parcwma nem abba Teji@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

+ Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ abba Abraam pihygoumenoc@ nem peniwt abba Markoc@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ ni,oroc `nte ni`ctaurovoroc@ `etaujwk `ebol hi nisafeu@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

+ Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ pa[oic `pouro Kwctantinoc@ nem `Ylany ]ourw@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ ni`alou `ncabe `mpar;enoc@ niselet `nte Pi`,rictoc@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

+ Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ nye;ouab `nte pai`ehoou@ piouai piouai kata pefran@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

`W cautwc ten[ici `mmok@ nem pihumnodoc Dauid@ je `n;ok pe piouyb sa `eneh@ kata `ttaxic `mMel,icedek.

+ Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ peniwt e;ouab `mpatriar,yc@ papa abba Senouda piar,y`ereuc@ `ntef,a nennobi nan `ebol.

+ Twbh `m`P[oic `e`hryi `ejwn@ peniwt e;ouab `ndikeoc@ abba (...) pi`epickopoc (`mmytropolityc)@ `ntef,a nennobi nan `ebol.
"
    </string>

    <string name="gemeinschaft_german">
        "Sei unsere Fürsprecherin, unser aller Herrin, Muttergottes Maria, Mutter unseres Erlösers, damit er uns unsere Sünden vergebe!


+ Seid unsere Fürsprecher, ihr reinen Erzengel Michael und Gabriel, damit er uns unsere Sünden vergebe!



Seid unsere Fürsprecher, ihr reinen Erzengel Rafael und Suriel, damit er uns unsere Sünden vergebe!



+ Seid unsere Fürsprecher, ihr reinen Erzengel Zadakiel, Saratiel und Ananiel, damit er uns unsere Sünden vergebe!


Seid unsere Fürsprecher, ihre Throne und Herrschaften, Mächte, Cherubim und Seraphim, damit er uns unsere Sünden vergebe!

+ Seid unsere Fürsprecher, ihr vier Tiere, die ohne Leib sind, die Diener aus Feuer, damit er uns unsere Sünden vergebe!

Seid unsere Fürsprecher, ihr Priester der Wahrheit, die 24 Priester, damit er uns unsere Sünden vergebe!



+ Seid unsere Fürsprecher, ihr Heerscharen der Engel, und himmlischen Ränge, damit er uns unsere Sünden vergebe!


Bittet beim Herrn für uns, ihr Herrn, Väter und Patriarchen, Abraham, Isaak und Jakob, damit er uns unsere Sünden vergebe!

+ Bitte beim Herrn für uns vollkommener, gerechter Mensch, Hennoch, Freund Gottes, damit er uns unsere Sünden vergebe!

Bittet beim Herrn für uns, Elias, der Tesbiter, und Elischa sein Jünger, damit er uns unsere Sünden vergebe!



+ Bittet beim Herrn für uns, o Moses, oberster der Propheten, Jesaja und Jeremias, damit er uns unsere Sünden vergebe!


Bittet beim Herrn für uns, David, der Sänger, Ezechiel und Daniel, damit er uns unsere Sünden vergebe!


+ Bittet beim Herrn für uns Joachim, Anna und Josef der Älteste, und gerechte, Iyob, Josef und Nikodemus, damit er uns unsere Sünden vergebe!




Bittet beim Herrn für uns, Melchisedek, Aaron, Zacharias und Simon, damit er uns unsere Sünden vergebe!



+ Bittet beim Herrn für uns, Ihr Heerscharen der Propheten, Gerechten und Rechtschaffenen, damit er uns unsere Sünden vergebe!


Seid unsere Fürsprecher, Vorgänger und Färber, Johannes der Täufer, damit er uns unsere Sünden vergebe!


+ Seid unsere Fürsprecher, ihr 144.000 und der jungfräuliche Evangelist, damit er uns unsere Sünden vergebe!



Bittet beim Herrn für uns, unsere Herrn und Väter, die Apostel und die übrigen Jünger, damit er uns unsere Sünden vergebe!



+ Bitte beim Herrn für uns, o Archidiakon, der gesegnete Stephanus, der erste Märtyrer, damit er uns unsere Sünden vergebe!


Bittet beim Herrn für uns, o Evangelist Markus, der Apostel, der Gott schaute, damit er uns unsere Sünden vergebe!




+ Bittet beim Herrn für uns, Martyrer und Kämpfer, mein Herr, König Georgius, damit er uns unsere Sünden vergebe!


Bittet beim Herrn für uns, Theodorus und Theodorus, Lauandius und Panikaros, damit er uns unsere Sünden vergebe!



+ Bittet beim Herrn für uns, Philopater Markurius, Aba Mina und Aba Viktor, damit er uns unsere Sünden vergebe!



Bittet beim Herrn für uns, unsere Herrn Ekladius, Theodorus, Aba Iskairon, Aba Isaak, damit er uns unsere Sünden vergebe!




+ Bittet beim Herrn für uns, Vasilidies, Eusebius, Makarius Philotheus, damit er uns unsere Sünden vergebe!



Bittet beim Herrn für uns, Anba Bissura, Aba Ibschai, Aba Isi und seine Schwester Thekla, damit er uns unsere Sünden vergebe!


+ Bittet beim Herrn für uns, Märtyrer, Kämpfer Justus, Apali und Theoklia, damit er uns unsere Sünden vergebe!





Bittet beim Herrn für uns, Anba Jakob der Perser und die Heiligen Sergius und Bachus, damit er uns unsere Sünden vergebe!


+ Bittet beim Herrn für uns, Märtyrer, Kämpfer Cosma, seine Geschwister und ihre Mutter, damit er uns unsere Sünden vergebe!


Bittet beim Herrn für uns, Aba Kir und sein Bruder Johannes, Barbara, Juliana und Demiana, damit er uns unsere Sünden vergebe!


+ Bittet beim Herrn für uns, ihr beiden Kämpfer und Märtyrer Herr Abadier und Irai seine Schwester, damit er uns unsere Sünden vergebe!

Bittet beim Herrn für uns, Märtyrer, Kämpfer Julius und alle, die mit ihm waren, damit er uns unsere Sünden vergebe!



+ Bittet beim Herrn für uns, ihr beiden Kämpfer und Märtyrer, heiligen Behnam und seine Schwester Sarah, damit er uns unsere Sünden vergebe!



Bittet beim Herrn für uns, Bischof Anba Sarapamon, Ibsade und Ghalinikus, damit er uns unsere Sünden vergebe!




+ Bittet beim Herrn für uns, ihr Märtyrer und Kämpfer, 40 Heiligen von Sebasti, damit er uns unsere Sünden vergebe!



Bittet beim Herrn für uns, Anba Piroh, Athom, Johannes und Simon, damit er uns unsere Sünden vergebe!



+ Bittet beim Herrn für uns, Ihr Märtyrer und Kämpfer Aba Pischoi und sein Freund Petrus, damit er uns unsere Sünden vergebe!



Bittet beim Herrn für uns, der Priester Aba Eklog, Aba Ibgol und Aba Kaph, damit er uns unsere Sünden vergebe!



+ Bittet beim Herrn für uns, Aba Johannes der aus Heraklia und ihr Herrn Bepham und Bistavros, damit er uns unsere Sünden vergebe!



Bittet beim Herrn für uns, Isädorus, Panteleon, Sophia und Euphumia, damit er uns unsere Sünden vergebe!



+ Bittet beim Herrn für uns, meine Herrn Aba Abanoob, Eptolomäus Aba Kragon und Socenius, damit er uns unsere Sünden vergebe!


Bittet beim Herrn für uns, großer Oberpriester Anba Petrus letzter Märtyrer, damit er uns unsere Sünden vergebe!



+ Bittet beim Herrn für uns, ihr neuen Märtyrer Bistavros und Arsanius, damit er uns unsere Sünden vergebe!


Bittet beim Herrn für uns, Michael der Erzpriester und Michael der Mönch, damit er uns unsere Sünden vergebe!




+ Bittet beim Herrn für uns, ihr Scharen der Märtyrer, die für Christus litten, damit er uns unsere Sünden vergebe!



Bittet beim Herrn für uns, Oh meine väterlichen Herren, die ihre Kinder lieben, Abba Antonius und Abba Paul, damit er uns unsere Sünden vergebe!

+ Bittet beim Herrn für uns, die drei Heiligen Makarius und ihre Söhne, die das Kreuz annahmen, damit er uns unsere Sünden vergebe!


Bittet beim Herrn für uns, meine Herrn und Väter, Oberpriester Anba Johannes und Anba Daniel, damit er uns unsere Sünden vergebe!

+ Bittet beim Herrn für uns, Oh meine väterlichen Herren, die ihre Kinder lieben, Abba Pishoi und Abba Paul, damit er uns unsere Sünden vergebe!

Bittet beim Herrn für uns, meine Väter und Heiligen, die Römer Maximos und Domadius, damit er uns unsere Sünden vergebe!

+ Bittet beim Herrn für uns, die 49 Märtyrer, die Ältesten von Schehat, damit er uns unsere Sünden vergebe!

Bittet beim Herrn für uns, starker Anba Mose und Johannes Kame, damit er uns unsere Sünden vergebe!


+ Bittet beim Herrn für uns, Anba Pachom Konobit und Theodoruss sein Jünger, damit er uns unsere Sünden vergebe!



Bittet beim Herrn für uns, Anba Schenuda der Archimandrit und Jünger Aba Wisa, damit er uns unsere Sünden vergebe!



+ Bittet beim Herrn für uns, Anba Nofri, Anba Karus, und unser Vater Paphnutius, damit er uns unsere Sünden vergebe!



Bittet beim Herrn für uns, Anba Samuel der Bekenner, Justus und Apollo seine Jünger, damit er uns unsere Sünden vergebe!




+ Bittet beim Herrn für uns, Anba Apollo, Anba Abib und unser Vater Anba Pigimi, damit er uns unsere Sünden vergebe!



Bittet beim Herrn für uns, Anba Ephkin, Anba Ehron, Aba Hoor und Aba Phies, damit er uns unsere Sünden vergebe!



+ Bittet beim Herrn für uns, Anba Parsuma, Ephriem, Johannes und Simon, damit er uns unsere Sünden vergebe!


Bittet beim Herrn für uns, Epiphanius, Amonius, Archilidies und Arsanius, damit er uns unsere Sünden vergebe!



+ Bittet beim Herrn für uns, meine Herrn und Väter der Askete, Anba Abraam und Georgi, damit er uns unsere Sünden vergebe!

Bittet beim Herrn für uns, Athanasius der Apostelgleiche, Sewirus und Dioskoros, damit er uns unsere Sünden vergebe!



+ Bittet beim Herrn für uns, Basilius, Vater Anba Kyrillus, damit er uns unsere Sünden vergebe!




Bittet beim Herrn für uns, ihr 318, die wegen des Glaubens in Nikea versammelt waren, damit er uns unsere Sünden vergebe!



+ Bittet beim Herrn für uns, ihr 150 die zu Konstantinopel und der 200 zu Ephesos versammelten, damit er uns unsere Sünden vergebe!


Bittet beim Herrn für uns, Anba Hadid, Anba Johannes und unser großer Vater Anba Parsuma und Aba Rues, damit er uns unsere Sünden vergebe!


+ Bittet beim Herrn für uns, Anba Abraam der Erzpriester und unser Vater Anba Markus, damit er uns unsere Sünden vergebe!

Bittet beim Herrn für uns, alle, die das Kreuz trugen, die in der Wildnis Vollkommenheit erlangten, damit er uns unsere Sünden vergebe!

+ Bittet beim Herrn für uns, meine Herrn König Konstantin und Königin Helena, damit er uns unsere Sünden vergebe!



Bittet beim Herrn für uns, ihr weise Mädchen, Jungfrauen, Bräute Christi, damit er uns unsere Sünden vergebe!

+ Bittet beim Herrn für uns, ihr Heilige dieses Tages, jeder mit seinen Namen, damit er uns unsere Sünden vergebe!



So preisen wir dich auch mit David, dem Sänger und sprechen: Du bist Priester in Ewigkeit nach der Ordnung des Melchsedech.


+ Bitte beim Herrn für uns, o unser heilige Vater, Patriarch Anba ……., der Oberpriester, damit er uns unsere Sünden vergebe!




Bitte beim Herrn für uns, o unser heilige Vater, Anba ……., der Bishof, damit er uns unsere Sünden vergebe!
"
    </string>
</resources>