<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="marenuonh_coptic">
"+ Marenouwnh `ebol@ `mPi`,rictoc Pennou]@ nem piiero'altyc@ Dauid pi`provytyc.

Je af;amio `nnivyou`i@ nem noudunamic@ afhicen] `mpikahi@ `e`hryi hijen nimwou.

+ Nainis] `mvwctyr@ piry nem piioh@ af,au euerouwini@ qen pi`ctere`wma.

Af`ini `nhan;you@ `ebol qen nef`ahwr@ afnifi `nca ni`ssyn@ sa `ntouviri `ebol.


+ Afhwou `noumounhwou@ hijen `pho `m`pkahi@ sa `ntefrwt `e`pswi@ `ntef] `mpefoutah.

Af`ini `noumwou@ `ebol qen oupetra@ af`tco `mpeflaoc@ `n`hryi hi `psafe.

+ Af;amio `mpirwmi@ kata pef`ini@ nem tefhikwn@ e;ref`cmou `erof.

Marenhwc `erof@ ten[ici `mpefran@ tenouwnh naf `ebol@ je pefnai sop sa `eneh.

+ Hiten nieu,y@ `nte piiero'altyc Dauid@ `P[oic `ari`hmot nan@ `mpi,w `ebol `nte nennobi.

Hiten ni`precbia@ `nte };e`otokoc e;ouab Maria@ `P[oic `ari`hmot nan@ `mpi,w `ebol `nte nennobi.

+ Hiten ni`precbia@ `nte `p,oroc tyrf `nte niaggeloc@ `P[oic `ari`hmot nan@ `mpi,w `ebol `nte nennobi.

`K`cmarwout `aly;wc@ nem Pekiwt `n`aga;oc@ nem Pi`pneuma e;ouab@ je (aktwnk/ak`i) akcw] `mmon.
"
    </string>

    <string name="marenuonh_german">
        "+ Laßt uns danken Christus, unserem Gott, mit David, dem Sänger und Propheten.



Denn er schuf die Himmel und alle seine Heerscharen und gründete die Erde auf dem Wasser.


+ Die beiden großen Gestirne, Sonne und Mond, machte er leuchtend im All.



Er schickte die Winde aus von verborgenem Ort. Er hauchte in die Bäume, so dass sie Blüten trugen.

+ Er ließ es regnen über dem Angesicht der Erde. Sie trieb Sprossen und gab ihre Früchte.


Er ließ das Wasser aus dem Felsen springen und tränkte sein Volk in der Wüste.

+ Er schuf den Menschen nach seinem Bild und Beispiel, daß er ihn preist.


Laßt uns ihn preisen, seinen Namen erheben, ihm danken, denn seine Gnade währt ewig.


+ Durch die Fürbitte des Sängers David, gewähre uns, o Herr, die Vergebung unserer Sünden.


Durch die Fürsprache der Gottesmutter, der heiligen Maria, gewähre uns, o Herr, die Vergebung unserer Sünden.

+ Durch die Fürsprache aller himmlischen Heerscharen, gewähre uns, o Herr, die Vergebung unserer Sünden.

Gepriesen bist du in Wahrheit, mit deinem gütigen Vater, und dem Heiligen Geist, denn du bist auferstanden (gekommen) und hast uns erlöst.
        "
    </string>
</resources>