<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="tennaf_coptic">
"+ Tennau `e`T`anactacic `mPi`,rictoc ouoh tenouwst `mvye;ouab Iycouc Pi`,rictoc Pen[oic@ vyetoi `na;nobi `mmauatf. Tenouwst `mPek`ctauroc `w Pi`,rictoc@ tenhwc ten]`wou `nTek`anactacic. Je `n;ok gar pe Pennou]@ ouoh `ntencwoun `nkeouai an `ebyl `erok@ ouoh qen pekran cemou] `eron. Doxa Patri ke `Uiw ke `Agiw `Pneumati.

+ `Amwini tyrou nipictoc `ntenouwst `n`T`anactacic `mPi`,rictoc. Je hyppe `ebol hiten Pef`ctauaroc@ af`i `nje `vrasi `eqoun `epikocmoc tyrf. Maren`cmou `e`P[oic `ncyou niben@ ouoh `nten]`wou `nTef`anactacic. Je aferhupomonin ouoh afqomqem `m`vmou hiten Pefmou. Ke nun ke `a`i ke ic touc `e`wnac twn `e`wnwn@ `amyn.

+ Nirasi tyrou cetwmi `ero `w };e`otokoc. Je `ebol hito] autac;o `n`Adam `ePiparadicoc. `Eac[i `noucolcel `nje `Eua `e`vma `mpec`mkah`nhyt. `Eac[i `n]`eleu;eria `nkecop@ e;by] nem pioujai `n`e`wnion. `Anon de hwn maren]`wou ne@ hwc ou`aho `nte }`anactacic. Je ,ere pi;ucauroc ettob `etaner`apoleuin `mpiwnq `ebol hitotf. &lt;ere ;y`etacmici nan `mPi`,rictoc Pennou]@ ouoh af] nan `mpiwnq `ebol hiten Tef`anactacic. `K`cmarwout `P[oic@ ma`tcaboi `enekme;myi.

+ Ni`c`tratia `naggelikon autwmt qen `pjin`;rounau `erok `eauopk nem nirefmwout. Ouoh akqomqem `n]jom `nte `vmou `w Picwtyr. Ouoh aktounoc `Adam nemak ouoh akaif `nremhe `ebol qen `Amen]. `K`cmarwout `P[oic@ ma`tcaboi `enekme;myi.

+ E;be ou nicojen nem ninehpi nem nirimi teten;wt `mmwou nem nou`eryou@ `w nima;ytyc `nte `P[oic. Peje piaggeloc ethiebryj `ebol qaten pi`mhau `nnihiomi `mfaicojen@ `anau de `n;wten ouoh `ari`emi@ je af`ohi `eratf `nje Picwtyr ouoh aftwnf `ebol qen nye;mwout. `K`cmarwout `P[oic@ ma`tcaboi `enekme;myi.

+ `Nswrp `emasw auiyc `mmwou `epek`mhau@ `nje nihiomi `mfaicojen eunehpi. Alla af`ohi `eratf hijwou `nje piaggeloc efjw `mmoc nwou@ je `pcyou `mpirimi@ afheri `mperrimi@ alla `arihiwis `n}`anactacic `nni`apoctoloc. `K`cmarwout `P[oic@ ma`tcaboi `enekme;myi.

+ Nihiomi `mfaicojen au`i `epek`mhau nem pi`c;oinoufi `w Picwtyr. Ouoh aucwtem `epiaggeloc efjw `mmoc nwou@ je e;be ou tetenkw] `nca vyetonq nem nirefmwout. Ouoh `n;of hwc Nou] aftwnf `ebol qen pi`mhau. Doxa Patri ke `Uiw ke `Agiw `Pneumati.

+ Tenouwst `m`Viwt nem `Psyri nem Pi`pneuma e;ouab@ qen ]metouai `nte ]oucia. Ouoh `ntenws `ebol nem Ni,eroubim@ je `,ouab `,ouab `,ouab `n;ok `P[oic. Ke nun ke `a`i ke ic touc `e`wnac twn `e`wnwn@ `amyn. (=g)

+ `Aremici `w
}par;enoc `m`Vref] `m`pwnq@ ouoh `arenohem `n`Adam `ebol qen `vnobi. `Are] `m`pounof `n`Eua `n`tsebiw `mpec`mkah`nhyt@ ouoh `areer`hmot nan `m`pwnq nem `vnohem `ebol qen `ptako nem `psib]. `Areswpi nan `nou`proctatyc nahren `Vnou] Penrefcw]@ vy`etaf[icarx `ebol `nqy].
"
    </string>

    <string name="tennaf_german">
"+ Wir schauen auf die Auferstehung Christi und beten an den Heiligen Jesus Christus unseren Herrn, der einzig ohne Sünde ist. Wir verbeugen uns vor deinem Kreuz, o Christus, und wir preisen und verherrlichen deine Auferstehung. Denn du bist unser Herr, und wir kennen niemanden außer dir und nach dir sind wir benannt. Ehre sei dem Vater und dem Sohn und dem Heiligen Geist.
	


	
Kommt all ihr Gläubigen, wir wollen uns verbeugen vor der Auferstehung Christi, denn durch sein Kreuz ist Freude in die ganze Welt gekommen. Lasst uns den Herrn segnen ohne Unterlass und seine Auferstehung preisen. Er war langmütig und hat durch seinen Tod den Tod besiegt. Jetzt und für alle Zeitund von Ewigkeit zu Ewigkeit, Amen.

+ Alle Freude gebührt dir, o Mutter Gottes. Denn durch dich ist Adam zurückgekehrt in das Paradies. Eva hat Gnade erlangt, um ihre Trauer zu überwinden. Durch dich hat sie wieder Freiheit und ewige Erlösung gefunden. Und auch wir wollen dich preisen als einen kostbaren Schatz der Auferstehung. Gegrüßt sei der versiegelte Schatz, durch den uns das Leben geschenkt wurde. Gegrüßt sei die, die Christus geboren hat, der uns durch seine Auferstehung das Leben schenkte. Gesegnet seist Du o Herr, lehre mich deine Gerechtigkeit.


Die Heerscharen der Engel waren verwundert, als sie dich als einen zu den Toten Gezählten sahen. Doch du hast die Macht des Todes zerstört, o Retter. Mit dir hast du auch Adam auferweckt und ihn aus der Unterwelt befreit. Gesegnet seist Du o Herr, lehre mich deine Gerechtigkeit.

+ Warum mischt ihr das wohlriechende Öl, mit Klagen und Weinen, ihr Jüngerinnen des Herrn, sagte der leuchtende Engel am Grab zu den Frauen die wohlriechendes Öl trugen. Schaut und begreift, dass der Erlöser sich erhob und von den Toten auferstand. Gesegnet seist Du o Herr, lehre mich deine Gerechtigkeit.





Die Frauen eilten früh morgens zu deinem Grab und weinend trugen sie Duftöle. Aber der Engel stand vor ihnen und sagte: „Die Zeit der Trauer ist vorbei, weint nicht, sondern verkündet den Aposteln die Auferstehung. Gesegnet seist Du o Herr, lehre mich deine Gerechtigkeit.


+ Die Frauen kamen zu deinem Grab und trugen Duftöle und Räucherwerk, o Retter. Sie hörten, wie der Engel zu ihnen sagte: „Warum sucht ihr den Lebenden unter den Toten?“ Und er, der Gott ist, ist vom Grabe auferstanden. Ehre sei dem Vater und dem Sohn und dem Heiligen Geist.



Wir beten an den Vater, den Sohn und den Heiligen Geist, die Einheit im Wesen und wir stimmen ein mit den Cherubim, indem wir rufen: „Heilig, Heilig, Heilig bist du o Herr. Jetzt und für alle Zeitund von Ewigkeit zu Ewigkeit, Amen. (3x)


        
+ Den Spender des Lebens hast du geboren, o Jungfrau und Adam von seiner Sünde gerettet. Du hast Eva Freude statt der Sorge gegeben und uns Leben und Erlösung gewährt statt Zwietracht und Hader. Du wurdest zu unserem Fürsprecher vor Gott unserem Retter, der durch dich Fleisch angenommen hat.
"
    </string>
</resources>