<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="tensino_coptic">
"Ten;ynou `e`pswi nisyri `nte piouwini@ `ntenhwc `e`P[oic `nte nijom.

+ Hopwc `ntefer`hmot nan `m`pcw] `nte nen'u,y.

Qen `pjin`;ren`ohi `eraten `mpek`m;o cwmatikwc.


+ `Aliou`i `ebol hiten pennouc `mpihunim `nte ]ebsi.



Moi nan `P[oic `noumetrefernumvin@ hopwc `ntenka] `nten`ohi `eraten `mpek`m;o `m`vnau `nte ]`proceu,y.

+ Ouoh `ntenouwrp nak `e`pswi `n]doxologia `eter`prepi@ ouoh `ntensasni `e`p,w `ebol `nte nennobi etos. Doxa ci Vilan`;rwpe.



Hyppe de `cmou `e`P[oic ni`ebiaik `nte `P[oic. Doxa ci Vilan`;rwpe.



+ Nyet`ohi `eratou qen `pyi `m`P[oic@ qen niaulyou `nte `pyi `mPennou]. Doxa ci Vilan`;rwpe.


`N`hryi qen ni`ejwrh fai `nnetenjij `e`pswi nye;ouab `cmou `e`P[oic. Doxa ci Vilan`;rwpe.


+ `P[oic ef`e`cmou `erok `ebol qen Ciwn@ vy`etaf;amio `n`tve nem `pkahi. Doxa ci Vilan`;rwpe.


Mare pa]ho qwnt `mpek`m;o `P[oic@ maka] nyi kata pekcaji. Doxa ci Vilan`;rwpe.

+ Ef`e`i `eqoun `mpek`m;o `nje paaxiwma@ kata pekcaji matanqoi. Doxa ci Vilan`;rwpe.



`Ere na`cvotou bebi `nou`cmou@ `eswp aksan`tcaboi `enekme;myi. Doxa ci Vilan`;rwpe.



+ Palac ef`eerou`w qen nekcaji je nekentoly tyrou hanme;myi ne. Doxa ci Vilan`;rwpe.



Marecswpi `nje tekjij `e`vnahmet je nekentoly aier`epi;umin `erwou. Doxa ci Vilan`;rwpe.


+ Ai[isswou `mpekoujai `P[oic@ ouoh Peknomoc pe tamelety. Doxa ci Vilan`;rwpe.

Ec`ewnq `nje ta'u,y ouoh ec`e`cmou `erok@ ouoh nekhap eu`eerbo`y;in `eroi. Doxa ci Vilan`;rwpe.


+ Aicwrem `m`vry] `nou`ecwou `eaftako@ kw] `nca pekbwk je nekentoly `mpierpouwbs. Doxa ci Vilan`;rwpe.



Doxa Patri ke `Uiw ke `Agiw `Pneumati. Doxa ci Vilan`;rwpe.


+ Ke nun ke `a`i ke ic touc `e`wnac twn `e`wnwn `amyn. Doxa ci Vilan`;rwpe.

Pi`wou `m`Viwt nem `Psyri nem Pi`pneuma e;ouab@ icjen ]nou nem sa `eneh `nte ni`eneh tyrou `amyn. Doxa ci Vilan`;rwpe.


+ Pi`wou nak Pimairwmi `n`aga;oc@ pi`wou `nTekmau `mPar;enoc nem nye;ouab tyrou `ntak. Doxa ci Vilan`;rwpe.


Doxa ci `omonogenyc@ `agia `Triac `ele`ycon `ymac. Doxa ci Vilan`;rwpe.


+ Mareftwnf `nje `Vnou] maroujwr `ebol `nje nefjaji tyrou marouvwt `ebol qa`thy `mpefho `nje ouon niben e;moc] `mpefran e;ouab. Doxa ci Vilan`;rwpe.

Peklaoc de marefswpi qen pi`cmou@ `ehananso `nso nem han`;ba `n`;ba@ eu`iri `mpekouws.





+ `P[oic ek`e`aouwn `nna`cvotou@ ouoh `ere rwi jw `mpek`cmou.
"
    </string>

    <string name="tensino_german">
        Erhebt euch, Söhne des Lichts! Laßt uns lobpreisen den Herrn der Mächte.
        \n\nSo möge er uns begnaden und unsere Seelen erlösen.\n
        \nDa wir leibhaftig vor deiner Gegenwart erscheinen,\n
        \nSo nimm hinweg von unseren Sinnen die Schläfrigkeit, die unsere Wachsamkeit lähmt.\n
        \nWecke uns auf, o Herr, damit wir wissen, wie wir vor deiner Gegenwart zur Gebetszeit zu stehen haben.\n
        \nUnd wie wir dir gebührende Verherrlichung emporsenden, damit wir die Vergebung unserer vielen Sünden erlangen. Ehre sei dir, O Menschenliebender.\n
        \nWohlan, nun preiset den Herrn, all ihr knechte des Herrn, Ehre sei dir, O Menschenliebender.\n
        \nDie ihr steht im Hause des Herrn, zu nächtlicher Stunde. Ehre sei dir, O Menschenliebender.\n
        \nErhebt eure Hände zum Heiligtum o Heiligen, und preiset den Herrn. Ehre sei dir, O Menschenliebender.\n
        \nEs segne dich der Herr vom Zion her, der Himmel und Erde gemacht hat. Ehre sei dir, O …\n
        \nHerr, zu dir dringe mein Rufen. Gib mir Einsicht, getreu deinem Wort! Ehre sei dir, O …\n
        \nMein Flehen komme vor dein Angesicht. Reiß mich heraus getreu deiner Verheißung! Ehre sei dir, O …\n
        \nMeine Lippen sollen überstömen von Lobpreis; denn du lehrst mich deine Gesetze. Ehre sei dir, O …\n
        \nMeine Zunge soll deine Verheißung besingen ; denn deine Gebote sind alle gerecht.Ehre sei dir, O …\n
        \nDeine Hand sei bereit, mir zu helfen; denn ich habe mir deine Befehle erwählt. Ehre sei dir, O …\n
        \nIch sehne mich, Herr, nach deiner Hilfe, und deine Weisung macht mich froh. Ehre sei dir, O …\n
        \nLaß meine Seele leben, damit sie dich preisen kann. Deine Entscheidungen mögen mir helfen. Ehre sei dir, O …\n
        \nIch bin verirrt wie ein verlorenes Schaf. Suche deinen Knecht! Denn deine Gebote habe ich nicht vergessen. Ehre sei dir, O …\n
        \nEhre sei dem Vater und dem Sohn und dem Heiligen Geist. Ehre sei dir, O …\n
        \nJetzt und alle Zeit und in Ewigkeit. Amen. Ehre sei dir, O …\n
        \n\nEhre sei dem Vater und dem Sohn und dem Heiligen Geist von nun an bis in alle Ewigkeit. Amen. Ehre sei dir, O …\n
        \nEhre sei dir, gütiger Menschenliebender. Gegrüßet sei deine jungfräuliche Mutter mit allen deinen Heiligen! Ehre sei dir, O …\n
        \nEhre sei dir, einziggeborene Heiligste Dreifaltigkeit: erbarme dich unser! Ehre sei dir, O …\n
        \nGott erhebe sich, seine Feinde zerstieben; die seinen Namen hassen, fliehen vor seinem Angesicht. Ehre sei dir, O …\n
        \n\nDein Volk aber sei gesegnet mit tausendmal tausendfach und zehntausendmal zehntausendfachem Segen, deinen Willen erfüllend.\n
        \nHerr, öffne mir die Lippen, und mein Mund wird deinen Ruhm verkünden.\n
    </string>
</resources>