<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="vierterHoos_coptic">
"Amin Allylouia Kurie`elycon (3,)

+ `Cmou `e`P[oic `ebol qen nivyou`i allylouia. `Cmou `erof qen nyet[oci.

`Cmou `erof nefaggeloc tyrou allylouia. `Cmou `erof nefdunamic tyrou.

+ `Cmou `erof piry nem piioh allylouia. `Cmou `erof niciou tyrou `nte piouwini.

`Cmou `erof nivyou`i `nte nivyou`i allylouia. Nem nikemwou etca `pswi `nnivyou`i.

+ Marou`cmou tyrou `e`vran `m`P[oic allylouia. Je `n;of afjoc ouoh auswpi.

`N;of afhonhen ouoh aucwnt allylouia. Aftahw`o `eratou sa `eneh nem sa `eneh `nte pi`eneh.

+ Af,w `nouhwn ouoh `nnefcini allylouia. `Cmou `e`P[oic `ebol qen `pkahi.

Ni`drakwn nem ninoun tyrou allylouia. Ou`,rwm oual ou,iwn ou`,ructalloc ou`pneuma `ncara;you nyet`iri `mpefcaji.

+ Nitwou et[oci nem nikalamvwou tyrou allylouia. Ni`ssyn `mfaioutah nem nisencifi tyrou.

Ni;yrion nem nitebnwou`i tyrou allylouia. Ni[atfi nem nihala] etoi `ntenh.

+ Niourwou `nte `pkahi nem nilaoc tyrou allylouia. Niar,wn nem niref]hap tyrou `nte `pkahi.

Hanqelsiri nem hanpar;enoc allylouia. Hanqelloi nem han`alwou`i.

+ Marou`cmou tyrou `e`vran `m`P[oic allylouia. Je af[ici `nje pefran `mmauatf.

Pefouwnh `ebol sop hijen `pkahi nem `n`hryi qen `tve allylouia. `Fna[ici `m`ptap `nte peflaoc.

+ Ou`cmou `nte nye;ouab tyrou `ntaf allylouia. Nensyri `mPicrayl@ pilaoc et qent `erof.


Allylouia@ allylouia@ allylouia.

Jw `m`P[oic qen oujw `mberi allylouia. Je `are pef`cmou qen `tekklycia `nte nye;ouab.

+ Marefounof `nje Picrayl `ejen vy`etaf;amiof allylouia. Nensyri `nCiwn marou;elyl `ejen Pououro.

Marou`cmou `epefran e;ouab qen ou,oroc allylouia. Qen oukemkem nem ou'altyrion marouer'alin `erof.

+ Je `P[oic na]ma] `ejen peflaoc allylouia. `Fna[ici `nniremraus qen ououjai.

Eu`esousou `mmwou `nje nye;ouab qen ou`wou allylouia. Eu`e;elyl `mmwou hijen noumanenkot.

+ Ni[ici `nte `Vnou] et,y qen tou`sbwbi allylouia. Hancyfi `nro`cnau et,y qen noujij.

`E`pjin`iri `nou[i`m`psis qen nie;noc allylouia. Nem hancohi qen nilaoc.

+ `E`pjincwnh `nhanourwou qen hanpedyc allylouia. Nem nyettaiyout `ntwou qen hanpedyc `njij `mbenipi.

`E`pjin`iri `nqytou `nouhap ef`cqyout allylouia. Pai`wou vai afsop qen nye;ouab tyrou `ntaf.


+ Allylouia@ allylouia@ allylouia.

+ `Cmou `e`Vnou] qen nye;ouab tyrou `ntaf allylouia.

`Cmou `erof qen pitajro `nte tefjom allylouia.

+ `Cmou `erof `e`hryi hijen tefmetjwri allylouia.

`Cmou `erof kata `p`asai `nte tefmetnis] allylouia.

+ `Cmou `erof qen ou`cmy `ncalpiggoc allylouia.

`Cmou `erof qen ou'altyrion nem ouku;ara allylouia.

+ `Cmou `erof qen hankemkem nem han,oroc allylouia.

`Cmou `erof qen hankap nem ouorganon allylouia.

+ `Cmou `erof qen hankumbalon `enece tou`cmy allylouia.

`Cmou `erof qen hankumbalon `nte oueslylou`i allylouia.

+ Nifi niben marou`cmou tyrou `e`vran `m`P[oic Pennou] allylouia.

Doxa Patri ke `Uiw ke `Agiw `Pneumati allylouia.

+ Ke nun ke `a`i ke ic touc `e`wnac twn `e`wnwn `amyn allylouia.

Allylouia@ =a=l. Doxa ci `o :eoc `ymwn allylouia.

+ Allylouia@ =a=l. Pi`wou va Pennou] pe allylouia.
"
    </string>

    <string name="vierterHoos_german">
        "Amen.Halleluja. Herr erbarme dich. (x3)

+ Lobet den Herrn vom Himmel her (Halleluja), lobt ihn in den Höhen.

Lobt ihn, all seine Engel, (Halleluja), lobt ihn, all seine Heerscharen.


+ Lobt ihn, Sonne und Mond, (Halleluja), lobt ihn, all ihr leuchtenden Sterne.


Lobt ihn, alle Himmel (Halleluja), und ihr Wasser über dem Himmel.


+ Loben sollen sie den Namen des Herrn(Halleluja), er sprach und sie wurde erschaffen.


Denn er gebot, und sie waren erschaffen (Halleluja), er stellte sie hin für immer und ewig.

+ Er gab ihnen ein Gesetz, das sie nicht übertreten (Halleluja), lobet den Herrn, von der Erde her.

Ihr Seeungeheuer und all ihr Tiefen, (Halleluja), Feuer und Hagel, Schnee und Nebel, du Sturmwind, der sein Wort vollzieht.



+ Ihr Berge und all ihr Hügel, (Halleluja), ihr Fruchtbäume und alle Zedern.



Ihr wilden Tiere und alles Vieh (Halleluja), Kriechtiere und gefiederte Vögel.


+ Ihr Könige der Erde und alle Völker, (Halleluja), ihr Fürsten und alle Richter der Erde.



Junglinge und auch ihr Jungfrauen (Halleluja), ihr Alten mit den Jungen!


+ Loben sollen sie den Namen des Herrn (Halleluja), denn sein Name allein ist erhaben.


Seine Hoheit strahlt über Erde und Himmel. (Halleluja), seinem Volk verleiht er Macht.


+ Ein Lobgesang für all seine Frommen (Halleluja), für Israels Söhne, das Volk, das ihm nahen darf.


Halleluja!
Halleluja!
Halleluja!

Singet dem Herrn ein neues Lied! Halleluja! Sein Lob erschalle in der Gemeinde der Frommen.


+ Israel soll sich über seinen Schöpfer freuen, Halleluja! Zions Söhne über ihren König jubelen.


Seinen Namen sollen sie loben im Reigen Halleluja, ihm spielen auf Pauken und Harfen.




+ Denn der Herr hat an seinem Volk Gefallen, Halleluja! die Sanftmütigen krönt er mit Heil.




Die Frommen mögen frohlocken in Ehre, Halleluja! Jauchzen auf ihren Lagerstätten.


+ In ihrer Kehle sei Lobpreis Halleluja! in ihrer Hand ein zweischneidig Schwert.


Um Rache zu üben an den Nationen, Halleluja! Strafgerichte an den Völkern.


+ Um ihre Könige mit Fesseln zu binden, Halleluja,: ihre Fürsten mit eisernen Ketten.




Um Gericht über sie zu halten, so wie geschrieben steht. Halleluja: Herrlich ist das für all seine Frommen.


+ Halleluja!
Halleluja!
Halleluja!


+ Lobet Gott in seinem Heiligtum, Halleluja!


Lobt ihn in seiner mächtigen Feste! Halleluja!


+ Lobt ihn für seine großen Taten, Halleluja!

Lobt ihn in seiner gewaltigen Größe! Halleluja!


+ Lobt ihn mit dem Schall der Hörner, Halleluja!


Lobt ihn mit Harfe und Zither! Halleluja!



+ Lobt ihn mit Pauken und Reigen, Halleluja!


Lobt ihn mit Flöten und Saitenspiel! Halleluja!


+ Lobt ihn mit hellen Zimbeln, Halleluja!



Lobt ihn mit klingenden Zimbeln! Halleluja!


+ Alles, was atmet, lobe den Herrn! Halleluja!



Ehre sei dem Vater und dem Sohn und dem Heiligen Geist, Halleluja.

+ Jetzt und alle Zeit und von Ewigkeit zu Ewigkeit. Amen. Halleluja!


Halleluja, Halleluja, Ehre sei Gott! Halleluja.

+ Halleluja, Halleluja, Ehre sei unserem Gott! Halleluja.
		"
    </string>
</resources>