<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="zweiteSoEpsali_coptic">
"Aikw] `ncwk@ qen `pswk `mpahyt@ Pa[oic Iycouc@ `aribo`y;in `eroi.
Bwl `ebol haroi@ `nni`cnauh `nte `vnobi@ Pa[oic Iycouc Pi`,rictoc@ `aribo`y;in `eroi.

+ Gentyi `mbo`y;oc@ e;rekcw] `mmoi@ Pa[oic Iycouc@ `aribo`y;in `eroi.
+ Dekmet`aga;oc@ marentahoi `n,wlem@ Pa[oic Iycouc Pi`,rictoc@ `aribo`y;in `eroi.

Ekerqyibi `ejwi@ qa `tqyibi `nte nektenh@ Pa[oic Iycouc@ `aribo`y;in `eroi.
Coou (^) gar `n`ehoou@ ak;amio `n]`ktycic tyrc@ Pa[oic Iycouc Pi`,rictoc@ `aribo`y;in `eroi.

+ Sasf `ncop `mmyni@ ]na`cmou `epekran@ Pa[oic Iycouc@ `aribo`y;in `eroi.
+ Yc ]`ktycic tyrc@ ce]`wou `mpekran@ Pa[oic Iycouc Pi`,rictoc@ `aribo`y;in `eroi.

:wk te ]met[oic@ nem ]exoucia@ Pa[oic Iycouc@ `aribo`y;in `eroi.
Iwc `mmok Panou]@ e;rekcw] `mmoi@ Pa[oic Iycouc Pi`,rictoc@ `aribo`y;in `eroi.

+ Keli niben cekwlj@ `mpek`m;o `ebol@ Pa[oic Iycouc@ `aribo`y;in `eroi.
+ Lac niben eucop@ ce`cmou `epekran@ Pa[oic Iycouc Pi`,rictoc@ `aribo`y;in `eroi.

Matac;o `mpekho@ cabol `nnanobi@ Pa[oic Iycouc@ `aribo`y;in `eroi.
Na`anomia tyrou@ `Vnou] ek`ecwljou@ Pa[oic Iycouc Pi`,rictoc@ `aribo`y;in `eroi.

+ `Xouwn `nnameu`i@ `kqotqet `nna[lwt@ Pa[oic Iycouc@ `aribo`y;in `eroi
+ Ouhyt efouab@ ek`econtf `nqyt@ Pa[oic Iycouc Pi`,rictoc@ `aribo`y;in `eroi.

Pek`pneuma e;ouab@ `mperolf `ebol haroi@ Pa[oic Iycouc@ `aribo`y;in `eroi.
Rekpekmasj `eroi@ cwtem `eroi `n,wlem@ Pa[oic Iycouc Pi`,rictoc@ `aribo`y;in `eroi.

+ Cemne nomoc nyi@ hi `vmwit `nte tekme;myi@ Pa[oic Iycouc@ `aribo`y;in `eroi.
+ Tekmetouro Panou]@ oumetouro `n`eneh@ Pa[oic Iycouc Pi`,rictoc@ `aribo`y;in `eroi.

`Uioc :eoc `n;ok@ ainah] `erok@ Pa[oic Iycouc@ `aribo`y;in `eroi.
Vyet`wli `m`vnobi@ `nte pikocmoc nai nyi@ Pa[oic Iycouc Pi`,rictoc@ `aribo`y;in `eroi.

+ &lt;w nyi `ebol `m`p`asai@ `nte na`anomia@ Pa[oic Iycouc@ `aribo`y;in `eroi.
+ \"u,y niben eucop@ ce`cmou `epekran@ Pa[oic Iycouc Pi`,rictoc@ `aribo`y;in `eroi.

`Wou`nhyt nemyi@ `mpertakoi `n,wlem@ Pa[oic Iycouc@ `aribo`y;in `eroi.
Saitwnt `m`vnau `nswrp@ `nta`cmou `epekran@ Pa[oic Iycouc Pi`,rictoc@ `aribo`y;in `eroi.

+ `Fholj `nje peknahbef@ teketvw aici`wou@ Pa[oic Iycouc@ `aribo`y;in `eroi.
+ Qen oucyou efsyp@ ek`ecwtem `eroi@ Pa[oic Iycouc Pi`,rictoc@ `aribo`y;in `eroi.

Hwc ousoumenritf@ pe pekran e;ouab@ Pa[oic Iycouc Pi`,rictoc@ `aribo`y;in `eroi.
Jwr `ebol haroi@ `ndiaboly niben@ Pa[oic Iycouc Pi`,rictoc@ `aribo`y;in `eroi.

+ {o `n`qryi `nqyt@ `m`poutah `nte tekme;myi@ Pa[oic Iycouc@ `aribo`y;in `eroi.
+ }nan `ntekhiryny `mmyi@ ,a nennobi nan `ebol@ Pa[oic Iycouc Pi`,rictoc@ `aribo`y;in `eroi. 
"
    </string>

    <string name="zweiteSoEpsali_german">
        "Aus ganzem Herzen habe ich dich gerufen. Mein Herr Jesus, hilf mir!
Löse die Fesseln meiner Sünden. Mein Herr Jesus Christus, hilf mir!


+ Sei mein Helfer für meine Erlösung. Mein Herr Jesus, hilf mir!
+ Deine Güte soll mich schnell erreichen. Mein Herr Jesus Christus, hilf mir!


Beschatte mich mit im Schatten deiner Flügel. Mein Herr Jesus, hilf mir!
In sechs Tagen hast du die ganze Schöpfung vollendet. Mein Herr Jesus Christus, hilf mir!


+ Sieben Mal am Tag preise ich deinen Namen. Mein Herr Jesus, hilf mir!
+ Da ist die ganze Schöpfung, sie preist deinen Namen. Mein Herr Jesus Christus, hilf mir!


Dein ist die Gottheit und die Macht. Mein Herr Jesus, hilf mir!

Eile mein Gott mich zu erlösen. Mein Herr Jesus Christus, hilf mir!


+ Jedes Knie beugt sich vor dir. Mein Herr Jesus, hilf mir!
+ Alle Zungen preisen gemeinsam deinen Namen. Mein Herr Jesus Christus, hilf mir!



Schaue hinweg über meine Sünden. Mein Herr Jesus, hilf mir!

All meine Schuld, o Gott, lösch sie aus. Mein Herr Jesus Christus, hilf mir!


+ Du kennst meine Gedanken und prüfst mein Nieren . Mein Herr Jesus, hilf mir !
+ Schaffe mir ein reines Herz. Mein Herr Jesus Christus, hilf mir!


Deinen heiligen Geist, nimm ihn nicht von mir. Mein Herr Jesus, hilf mir!

Neige dein Ohr mir zu und erhöre mich schnell. Mein Herr Jesus Christus, hilf mir!

+ Gib mir Gebote auf dem Weg deiner Gerechtigkeit. Mein Herr Jesus, hilf mir!

+ Dein Königreich, o mein Gott, ist ein ewiges Königreich. Mein Herr Jesus Christus, hilf mir!


Du bist der Sohn Gottes; ich glaube an dich. Mein Herr Jesus, hilf mir!
Träger der Weltsünde, erbarme dich meiner. Mein Herr Jesus Christus, hilf mir!


+ Vergib mir die Menge meiner Sünden. Mein Herr Jesus, hilf mir!
+ Alle Seelen zusammen preisen deinen Namen. Mein Herr Jesus Christus, hilf mir!


Hab mit mir Geduld und vernichte mich nicht schnell. Mein Herr Jesus, hilf mir!
Ich erhebe mich bei Tagesanbruch, um deinen Namen zu segnen. Mein Herr Jesus Christus, hilf mir!

+ Dein Joch ist süß und deine Last ist leicht. Mein Herr Jesus, hilf mir!


+ Erhöre mich zur passenden Zeit. Mein Herr Jesus Christus, hilf mir!


Wie lieb ist dein heiliger Name. Mein Herr Jesus, hilf mir!



Zerstreue von mir, alle Dämonen. Mein Herr Jesus Christus, hilf mir.


+ Säe in mir die Frucht deiner Gerechtigkeit. Mein Herr Jesus, hilf mir!
+ Gib uns deinen wahren Frieden und vergib uns unsere Sünden. Mein Herr Jesus Christus, hilf mir!
"
    </string>
</resources>