<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="zweiterHoos_coptic">
"Amin Allylouia Kurie`elycon (3,)

+ Ouwnh `ebol `m`P[oic je ou`,ryctoc ou`aga;oc pe@ allylouia je pefnai sop sa `eneh.

Ouwnh `ebol `m`Vnou] `nte ninou]@ allylouia je pefnai sop sa `eneh.

+ Ouwnh `ebol `m`P[oic `nte ni[oic@ allylouia je pefnai sop sa `eneh.

Vyet`iri `nhannis] `n`svyri `mmauatf@ allylouia je pefnai sop sa `eneh.

+ Vy`etaf;amio `nnivyou`i qen ouka]@ allylouia je pefnai sop sa `eneh.

Vy`etaftajro `mpikahi hijen nimwou@ allylouia je pefnai sop sa `eneh.

+ Vy`etaf;amio `nhannis] `nreferouwini `mmauatf@ allylouia je pefnai sop sa `eneh.

`Vry `eouersisi `nte pi`ehoou@ allylouia je pefnai sop sa `eneh.

+ Piioh nem niciou euexoucia `nte pi`ejwrh@ allylouia je pefnai sop sa `eneh.

Vy`etafsari `ena &lt;ymi nem nousamici@ allylouia je pefnai sop sa `eneh.

+ Ouoh af`ini `mPicrayl `ebol qen toumy]@ allylouia je pefnai sop sa `eneh.

Qen oujij ec`amahi nem ouswbs ef[oci@ allylouia je pefnai sop sa `eneh.

+ Vy`etafvwrj `m`viom `nsari qen hanvwrj@ allylouia je pefnai sop sa `eneh.

Ouoh af`ini `mPicrayl `emyr qen tefmy]@ allylouia je pefnai sop sa `eneh.

+ Ouoh afborber `mvara`w nem tefjom tyrc `e`viom `nsari@ allylouia je pefnai sop sa `eneh.

Vy`etaf`ini `mpeflaoc `ebol `n`hryi hi `psafe@ allylouia je pefnai sop sa `eneh.

+ Vy`etaf`ini `noumwou `ebol qen oupetra `nkoh `nswt@ allylouia je pefnai sop sa `eneh.

Vy`etafsari `nhannis] `nourwou@ allylouia je pefnai sop sa `eneh.

+ Ouoh afqwteb `nhanourwou euoi `n`svyri@ allylouia je pefnai sop sa `eneh.

Cywn `pouro `nte Ni`amorreoc@ allylouia je pefnai sop sa `eneh.

+ Nem Wg `pouro `nte `;Bacan@ allylouia je pefnai sop sa `eneh.

Af] `mpoukahi eu`klyronomia@ allylouia je pefnai sop sa `eneh.

+ Eu`klyronomia `mpefbwk Picrayl@ allylouia je pefnai sop sa `eneh.

`N`hryi qen pen;ebio aferpenmeu`i `nje `P[oic@ allylouia je pefnai sop sa `eneh.

+ Ouoh afcotten `ebol qen nenjij `nte nenjaji@ allylouia je pefnai sop sa `eneh.

Vyet] `qre `ncarx niben etonq@ allylouia je pefnai sop sa `eneh.

+ Ouwnh `ebol `m`Vnou] `nte `tve@ allylouia je pefnai sop sa `eneh.

Ouwnh `ebol `m`P[oic `nte ni[oic je ou`,ryctoc ou`aga;oc pe@ allylouia je pefnai sop sa `eneh. "
    </string>

    <string name="zweiterHoos_german">
        "Amen.Halleluja.
Herr erbarme dich. (x3)


+ Danket dem Herrn, denn er ist gütig und wohltätig. Alleluja. Denn ewig währt seine Huld!




Danket dem Gott aller Götter. Alleluja. Denn ewig währt seine Huld!




+ Danket dem Herrn aller Herren. Alleluja. Denn ewig währt seine Huld!


Der allein große Wunder tut. Alleluja. Denn ewig währt seine Huld!



+ Der den Himmel geschaffen hat in Weisheit. Alleluja. Denn ewig währt seine Huld!


Der die Erde über den Wassern gegründet hat. Alleluja. Denn ewig währt seine Huld!



+ Der die großen Leuchten gemacht hat. Alleluja. Denn ewig währt seine Huld!



Die Sonne zur Herrschaft über den Tag. Alleluja. Denn ewig währt seine Huld!



+ Mond und Sterne zur Herrschaft über die Nacht, Alleluja. Denn ewig währt seine Huld!



Der die Erstgeburt der Ägypter schlug. Alleluja. Denn ewig währt seine Huld!



+ Und Israel herausführte aus ihrer Mitte. Alleluja. Denn ewig währt seine Huld!



Mit starker Hand und erhobenem Arm. Alleluja. Denn ewig währt seine Huld!


+ Der das Schilfmeer zerschnitt in zwei Teile. Alleluja. Denn ewig währt seine Huld!


Und Israel hindurchführte zwischen den Wassern. Alleluja. Denn ewig währt seine Huld!


+ Und den Pharao ins Meer stürzte samt seinem Heer. Alleluja. Denn ewig währt seine Huld!




Der sein Volk durch die Wüste führte. Alleluja. Denn ewig währt seine Huld!




+ Der aus dem Felsen Wasser schlug. Alleluja. Denn ewig währt seine Huld!



Der große Könige schlug. Alleluja. Denn ewig währt seine Huld!




+ Und mächtige Könige tötete. Alleluja. Denn ewig währt seine Huld!




Sihon, den König der Amoriter. Alleluja. Denn ewig währt seine Huld!


+ Und Og, den König von Baschan. Alleluja. Denn ewig währt seine Huld!



Und der ihr Land zum Erbe gab. Alleluja. Denn ewig währt seine Huld!



+ Der es Israel gab, seinem Knecht. Alleluja. Denn ewig währt seine Huld!



Der Herr an uns dachte in unsrer Erniedrigung. Alleluja. Denn ewig währt seine Huld!



+ Und uns den Feinden entriß. Alleluja. Denn ewig währt seine Huld!




Der allen Geschöpfen Nahrung gibt. Alleluja. Denn ewig währt seine Huld!


+ Danket dem Gott des Himmels. Alleluja. Denn ewig währt seine Huld!


Danket dem Herrn der Herren, denn er ist gütig und wohltätig. Alleluja. Denn ewig währt seine Huld!"
    </string>
</resources>